{
  "1": {
    "page": 1,
    "articles": [
      {
        "title": "Studie: Mehrheit f\u00fcr Ausbau der E233",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/studie-mehrheit-fuer-ausbau-der-e233.html"
      },
      {
        "title": "Bedrijvensoci\u00ebteit A37 zu Gast im ecopark (Emstek\/Cloppenburg)",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/bedrijvensociteit-a37-zu-gast-im-ecopark-emstek-cloppenburg.html"
      },
      {
        "title": "Krone f\u00fcr Ausbau der E233; Strategischer Standort Herzlake",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/krone-fuer-ausbau-der-e233-strategischer-standort-herzlake.html"
      },
      {
        "title": "E233: Minister dr\u00fcckt aufs Tempo",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/e233-minister-drueckt-aufs-tempo.html"
      },
      {
        "title": "Baureife f\u00fcr vierspurige E233 noch in diesem Jahr",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/baureife-fuer-vierspurige-e233-noch-in-diesem-jahr.html"
      },
      {
        "title": "Denkanst\u00f6\u00dfe und Innovationen - Universit\u00e4t Groningen hat Ausbau der E233 untersucht",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/denkanstoesse-und-innovationen-universitaet-groningen-hat-ausbau-der-e233-untersucht.html"
      },
      {
        "title": "Denkanst\u00f6\u00dfe f\u00fcr die E233 - Universit\u00e4t Groningen hat Ausbau der E233 untersucht",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-nl\/denkanstoesse-fuer-die-e233-universitaet-groningen-hat-ausbau-der-e233-untersucht.html"
      },
      {
        "title": "Regionsmanager: Ausbau der E233 auf deutscher Seite dauert viel zu lange",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/regionsmanager-ausbau-der-e233-auf-deutscher-seite-dauert-viel-zu-lange.html"
      },
      {
        "title": "Emsl\u00e4nder und Niederl\u00e4nder wollen zusammenwachsen",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/emslaender-und-niederlaender-wollen-zusammenwachsen.html"
      },
      {
        "title": "E 233: Planfeststellungsverfahren f\u00fcr Abschnitt 1 beginnt",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/e-233-planfeststellungsverfahren-fuer-abschnitt-1-beginnt.html"
      },
      {
        "title": "Studie: Mehrheit f\u00fcr Ausbau der E233",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/studie-mehrheit-fuer-ausbau-der-e233.html"
      },
      {
        "title": "Bedrijvensoci\u00ebteit A37 zu Gast im ecopark (Emstek\/Cloppenburg)",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/bedrijvensociteit-a37-zu-gast-im-ecopark-emstek-cloppenburg.html"
      },
      {
        "title": "Krone f\u00fcr Ausbau der E233; Strategischer Standort Herzlake",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/krone-fuer-ausbau-der-e233-strategischer-standort-herzlake.html"
      },
      {
        "title": "E233: Minister dr\u00fcckt aufs Tempo",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/e233-minister-drueckt-aufs-tempo.html"
      },
      {
        "title": "Baureife f\u00fcr vierspurige E233 noch in diesem Jahr",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/baureife-fuer-vierspurige-e233-noch-in-diesem-jahr.html"
      },
      {
        "title": "Studie: Mehrheit f\u00fcr Ausbau der E233",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/studie-mehrheit-fuer-ausbau-der-e233.html"
      },
      {
        "title": "Bedrijvensoci\u00ebteit A37 zu Gast im ecopark (Emstek\/Cloppenburg)",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/bedrijvensociteit-a37-zu-gast-im-ecopark-emstek-cloppenburg.html"
      },
      {
        "title": "Krone f\u00fcr Ausbau der E233; Strategischer Standort Herzlake",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/krone-fuer-ausbau-der-e233-strategischer-standort-herzlake.html"
      },
      {
        "title": "E233: Minister dr\u00fcckt aufs Tempo",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/e233-minister-drueckt-aufs-tempo.html"
      },
      {
        "title": "Baureife f\u00fcr vierspurige E233 noch in diesem Jahr",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/baureife-fuer-vierspurige-e233-noch-in-diesem-jahr.html"
      },
      {
        "title": "Studie: Mehrheit f\u00fcr Ausbau der E233",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/studie-mehrheit-fuer-ausbau-der-e233.html"
      },
      {
        "title": "Bedrijvensoci\u00ebteit A37 zu Gast im ecopark (Emstek\/Cloppenburg)",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/bedrijvensociteit-a37-zu-gast-im-ecopark-emstek-cloppenburg.html"
      },
      {
        "title": "Krone f\u00fcr Ausbau der E233; Strategischer Standort Herzlake",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/krone-fuer-ausbau-der-e233-strategischer-standort-herzlake.html"
      },
      {
        "title": "E233: Minister dr\u00fcckt aufs Tempo",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/e233-minister-drueckt-aufs-tempo.html"
      },
      {
        "title": "Baureife f\u00fcr vierspurige E233 noch in diesem Jahr",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/baureife-fuer-vierspurige-e233-noch-in-diesem-jahr.html"
      },
      {
        "title": "Denkanst\u00f6\u00dfe und Innovationen - Universit\u00e4t Groningen hat Ausbau der E233 untersucht",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/denkanstoesse-und-innovationen-universitaet-groningen-hat-ausbau-der-e233-untersucht.html"
      },
      {
        "title": "Denkanst\u00f6\u00dfe f\u00fcr die E233 - Universit\u00e4t Groningen hat Ausbau der E233 untersucht",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-nl\/denkanstoesse-fuer-die-e233-universitaet-groningen-hat-ausbau-der-e233-untersucht.html"
      },
      {
        "title": "Regionsmanager: Ausbau der E233 auf deutscher Seite dauert viel zu lange",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/regionsmanager-ausbau-der-e233-auf-deutscher-seite-dauert-viel-zu-lange.html"
      },
      {
        "title": "Emsl\u00e4nder und Niederl\u00e4nder wollen zusammenwachsen",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/emslaender-und-niederlaender-wollen-zusammenwachsen.html"
      },
      {
        "title": "E 233: Planfeststellungsverfahren f\u00fcr Abschnitt 1 beginnt",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/e-233-planfeststellungsverfahren-fuer-abschnitt-1-beginnt.html"
      },
      {
        "title": "Studie: Mehrheit f\u00fcr Ausbau der E233",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/studie-mehrheit-fuer-ausbau-der-e233.html"
      },
      {
        "title": "Bedrijvensoci\u00ebteit A37 zu Gast im ecopark (Emstek\/Cloppenburg)",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/bedrijvensociteit-a37-zu-gast-im-ecopark-emstek-cloppenburg.html"
      },
      {
        "title": "Krone f\u00fcr Ausbau der E233; Strategischer Standort Herzlake",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/krone-fuer-ausbau-der-e233-strategischer-standort-herzlake.html"
      },
      {
        "title": "E233: Minister dr\u00fcckt aufs Tempo",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/e233-minister-drueckt-aufs-tempo.html"
      },
      {
        "title": "Baureife f\u00fcr vierspurige E233 noch in diesem Jahr",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/baureife-fuer-vierspurige-e233-noch-in-diesem-jahr.html"
      },
      {
        "title": "Studie: Mehrheit f\u00fcr Ausbau der E233",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/studie-mehrheit-fuer-ausbau-der-e233.html"
      },
      {
        "title": "Bedrijvensoci\u00ebteit A37 zu Gast im ecopark (Emstek\/Cloppenburg)",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/bedrijvensociteit-a37-zu-gast-im-ecopark-emstek-cloppenburg.html"
      },
      {
        "title": "Krone f\u00fcr Ausbau der E233; Strategischer Standort Herzlake",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/krone-fuer-ausbau-der-e233-strategischer-standort-herzlake.html"
      },
      {
        "title": "E233: Minister dr\u00fcckt aufs Tempo",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/e233-minister-drueckt-aufs-tempo.html"
      },
      {
        "title": "Baureife f\u00fcr vierspurige E233 noch in diesem Jahr",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/baureife-fuer-vierspurige-e233-noch-in-diesem-jahr.html"
      },
      {
        "title": "Studie: Mehrheit f\u00fcr Ausbau der E233",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/studie-mehrheit-fuer-ausbau-der-e233.html"
      },
      {
        "title": "Bedrijvensoci\u00ebteit A37 zu Gast im ecopark (Emstek\/Cloppenburg)",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/bedrijvensociteit-a37-zu-gast-im-ecopark-emstek-cloppenburg.html"
      },
      {
        "title": "Krone f\u00fcr Ausbau der E233; Strategischer Standort Herzlake",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/krone-fuer-ausbau-der-e233-strategischer-standort-herzlake.html"
      },
      {
        "title": "E233: Minister dr\u00fcckt aufs Tempo",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/e233-minister-drueckt-aufs-tempo.html"
      },
      {
        "title": "Baureife f\u00fcr vierspurige E233 noch in diesem Jahr",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/baureife-fuer-vierspurige-e233-noch-in-diesem-jahr.html"
      },
      {
        "title": "Denkanst\u00f6\u00dfe und Innovationen - Universit\u00e4t Groningen hat Ausbau der E233 untersucht",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/denkanstoesse-und-innovationen-universitaet-groningen-hat-ausbau-der-e233-untersucht.html"
      },
      {
        "title": "Denkanst\u00f6\u00dfe f\u00fcr die E233 - Universit\u00e4t Groningen hat Ausbau der E233 untersucht",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-nl\/denkanstoesse-fuer-die-e233-universitaet-groningen-hat-ausbau-der-e233-untersucht.html"
      },
      {
        "title": "Regionsmanager: Ausbau der E233 auf deutscher Seite dauert viel zu lange",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/regionsmanager-ausbau-der-e233-auf-deutscher-seite-dauert-viel-zu-lange.html"
      },
      {
        "title": "Emsl\u00e4nder und Niederl\u00e4nder wollen zusammenwachsen",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/emslaender-und-niederlaender-wollen-zusammenwachsen.html"
      },
      {
        "title": "E 233: Planfeststellungsverfahren f\u00fcr Abschnitt 1 beginnt",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/e-233-planfeststellungsverfahren-fuer-abschnitt-1-beginnt.html"
      },
      {
        "title": "Studie: Mehrheit f\u00fcr Ausbau der E233",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/studie-mehrheit-fuer-ausbau-der-e233.html"
      },
      {
        "title": "Bedrijvensoci\u00ebteit A37 zu Gast im ecopark (Emstek\/Cloppenburg)",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/bedrijvensociteit-a37-zu-gast-im-ecopark-emstek-cloppenburg.html"
      },
      {
        "title": "Krone f\u00fcr Ausbau der E233; Strategischer Standort Herzlake",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/krone-fuer-ausbau-der-e233-strategischer-standort-herzlake.html"
      },
      {
        "title": "E233: Minister dr\u00fcckt aufs Tempo",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/e233-minister-drueckt-aufs-tempo.html"
      },
      {
        "title": "Baureife f\u00fcr vierspurige E233 noch in diesem Jahr",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/baureife-fuer-vierspurige-e233-noch-in-diesem-jahr.html"
      },
      {
        "title": "Studie: Mehrheit f\u00fcr Ausbau der E233",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/studie-mehrheit-fuer-ausbau-der-e233.html"
      },
      {
        "title": "Bedrijvensoci\u00ebteit A37 zu Gast im ecopark (Emstek\/Cloppenburg)",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/aktuelles-de\/bedrijvensociteit-a37-zu-gast-im-ecopark-emstek-cloppenburg.html"
      },
      {
        "title": "Krone f\u00fcr Ausbau der E233; Strategischer Standort Herzlake",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/krone-fuer-ausbau-der-e233-strategischer-standort-herzlake.html"
      },
      {
        "title": "E233: Minister dr\u00fcckt aufs Tempo",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/e233-minister-drueckt-aufs-tempo.html"
      },
      {
        "title": "Baureife f\u00fcr vierspurige E233 noch in diesem Jahr",
        "href": "https:\/\/web.archive.org\/web\/20191123072512\/http:\/\/www.staedtering.net\/de\/aktuelles\/presse-de\/baureife-fuer-vierspurige-e233-noch-in-diesem-jahr.html"
      }
    ]
  }
}