[{"date":"2019-06-20","title":"Freizeit spenden f\u00fcr den Tierschutz","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/freizeit-spenden-fuer-den-tierschutz.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7548.jpg","caption":"Freizeit spenden f\u00fcr den Tierschutz."}]},{"date":"2019-06-17","title":"Meppener Sch\u00fcler auf Sprachreise","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/meppener-schueler-auf-sprachreise.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7545.jpg","caption":"Meppener Sch\u00fcler auf Sprachreise."}]},{"date":"2019-06-17","title":"Sommerfest der Musikklassen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/sommerfest-der-musikklassen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7544.jpg","caption":"Sommerfest der Musikklassen."}]},{"date":"2019-06-11","title":"Pfingstimpuls der JSM","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/pfingstimpuls-der-jsm.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/images\/7542\/pfingstimpuls1-jpg.jpg","caption":null},{"url":"..\/cms\/media\/images\/7541\/pfingstimpuls2-jpg.jpg","caption":null},{"url":"..\/cms\/media\/images\/7540\/pfingstimpuls3-jpg.jpg","caption":null}]},{"date":"2019-01-30","title":"Bergfestdisco wieder ein Erfolg","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/bergfestdisco-wieder-ein-erfolg.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7488.jpg","caption":""}]},{"date":"2019-01-18","title":"Johannesschule besucht Elbphilharmonie","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/johannesschule-besucht-elbphilharmonie.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7390.jpg","caption":""}]},{"date":"2019-01-11","title":"JSM belegt Platz 2 bei Schachkreismeisterschaft","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jsm-belegt-platz-2-bei-schachkreismeisterschaft.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7386.jpg","caption":""}]},{"date":"2019-01-08","title":"Informationsabend und Schnuppernachmittag an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/informationsabend-und-schnuppernachmittag-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7385.jpg","caption":""}]},{"date":"2018-12-11","title":"Ran an den Computer","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/ran-an-den-computer-2.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7365.jpg","caption":""}]},{"date":"2018-12-05","title":"Fr\u00fchschicht Advent, 07.12.18","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/fruehschicht-advent-07-12-18-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7362.jpg","caption":"Flyer Fr\u00fchschicht Advent, 07.12.18"}]},{"date":"2018-12-05","title":"Adventsweg in der Propsteikirche","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/adventsweg-in-der-propsteikirche.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7361.jpg","caption":"Adventsweg in der Propsteikirche."}]},{"date":"2018-12-03","title":"Die Johannesschule Meppen trauert um Steffi Br\u00fcwer","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/die-johannesschule-meppen-trauert-um-steffi-bruewer.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7360.jpg","caption":""}]},{"date":"2018-10-16","title":"Waldspiele der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/waldspiele-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7329.jpg","caption":"Waldspiele der Johannesschule."}]},{"date":"2018-09-26","title":"Johannesschule bei Papst Franziskus","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/johannesschule-bei-papst-franziskus.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7321.jpg","caption":"Gruppenfoto Johannesschule in Rom."}]},{"date":"2018-09-19","title":"In 2 Tagen geht es los","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/in-2-tagen-geht-es-los.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7315.jpg","caption":"Rom Reisebuch"}]},{"date":"2018-09-10","title":"JSM bei Citylauf erfolgreich","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jsm-bei-citylauf-erfolgreich.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7259.jpg","caption":"JSM bei Citylauf erfolgreich."}]},{"date":"2018-06-27","title":"Stifte machen M\u00e4dchen stark \u2013 Der Deutsch G-Kurs der Klassen 7a und 7b sagt Danke!","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/stifte-machen-maedchen-stark-der-deutsch-g-kurs-der-klassen-7a-und-7b-sagt-danke.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7098.jpg","caption":"Stifte machen M\u00e4dchen stark \u2013 Der Deutsch G-Kurs der Klassen 7a und 7b sagt Danke!"}]},{"date":"2018-06-27","title":"Werbefilm \u00fcber Rettungsschwimmprojekt","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/werbefilm-ueber-rettungsschwimmprojekt.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7096.jpg","caption":"Hauptwache"}]},{"date":"2018-06-22","title":"Gibt es ein Leben nach der Johannesschule ?","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/gibt-es-ein-leben-nach-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7094.jpg","caption":"Abschluss 2018"}]},{"date":"2018-06-20","title":"Erfolgreiche Franz\u00f6sisch-Pr\u00fcfung an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/erfolgreiche-franzoesisch-pruefung-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7093.jpg","caption":"Anna Berentzen, Paulina Bohlen, Alina Engbers, Johanna Heyers, Mila HIlckmann, Elisabeth Knake, Max Schwebel, Annelie Stermann."}]},{"date":"2018-04-25","title":"Imagefilm \u00fcber Kooperation von JSM und DLRG","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/imagefilm-ueber-kooperation-von-jsm-und-dlrg.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7034.jpg","caption":"Imagefilm \u00fcber Kooperation von JSM und DLRG."}]},{"date":"2018-04-23","title":"Veranstaltungsank\u00fcndigung","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/veranstaltungsankuendigung.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7033.jpg","caption":"Pascal Rennen"}]},{"date":"2018-04-10","title":"Mathematikunterricht f\u00fcr Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler lebensnah","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/mathematikunterricht-fuer-schuelerinnen-und-schueler-lebensnah.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7029.jpg","caption":"v. l.: Leon Knobloch (6d), Fiona Schwering (6b), Fachleiter Herr Redeker, Hendrik Aldag (6c) und Schulsieger Simon Ole (6a)."}]},{"date":"2018-03-28","title":"Sch\u00fcler sammeln f\u00fcr den Tierschutz","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schueler-sammeln-fuer-den-tierschutz-2.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_7025.jpg","caption":"Sch\u00fcler sammeln f\u00fcr den Tierschutz."}]},{"date":"2018-02-12","title":"Herzliche Einladung zur Fr\u00fchschicht!","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/herzliche-einladung-zur-fruehschicht.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6998.jpg","caption":"Herzliche Einladung zur Fr\u00fchschicht!"}]},{"date":"2018-02-06","title":"Was bedeutet \"Frei- will- lich\"?","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/was-bedeutet-frei-will-lich.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6997.jpg","caption":"Glaubenstag 2018"}]},{"date":"2018-02-05","title":"Spendensammelaktion f\u00fcr den Tierschutzverein Meppen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/spendensammelaktion-fuer-den-tierschutzverein-meppen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6996.jpg","caption":"Spendensammelaktion f\u00fcr den Tierschutzverein Meppen"}]},{"date":"2018-01-31","title":"\u00dcber 200 Kinder rocken die Zeugnisse","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/ueber-200-kinder-rocken-die-zeugnisse.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6990.jpg","caption":"Bergfestdisco 2018"}]},{"date":"2017-12-11","title":"Weihnachtsbaumverkauf der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/weihnachtsbaumverkauf-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6880.jpg","caption":"Weihnachtsbaumverkauf der Johannesschule."}]},{"date":"2017-12-05","title":"Unterwegs nach Weihnachten \u2013 mit den Evangelien der Adventssonntage","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/unterwegs-nach-weihnachten-mit-den-evangelien-der-adventssonntage.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6878.jpg","caption":"Unterwegs nach Weihnachten \u2013 mit den Evangelien der Adventssonntage."}]},{"date":"2017-12-04","title":"Franz\u00f6sische Austauschsch\u00fcler zu Gast im Ratssaal","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/franzoesische-austauschschueler-zu-gast-im-ratssaal.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6877.jpg","caption":"Franz\u00f6sische Austauschsch\u00fcler zu Gast im Ratssaal."}]},{"date":"2017-12-04","title":"DELF-A1 Pr\u00fcfung erfolgreich abgelegt!","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/delf-a1-pruefung-erfolgreich-abgelegt-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6875.jpg","caption":"DELF-A1 Pr\u00fcfung erfolgreich abgelegt!"}]},{"date":"2017-10-30","title":"Gut ger\u00fcstet f\u00fcr die Zukunft","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/gut-geruestet-fuer-die-zukunft.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6851.jpg","caption":"Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler der Profilf\u00e4cher Wirtschaft und Berufsvorbereitung der  Klassen 9. und 10. nahmen an einem Bewerbungstraining teil (v.l. J\u00f6rg Gerdelmann, Yvonne Schmidt und Karl-Heinz Lammersdorf)"}]},{"date":"2017-10-26","title":"Einsegnung der neuen Schulk\u00fcche","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/einsegnung-der-neuen-schulkueche.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6847.jpg","caption":"Einsegnung der neuen Schulk\u00fcche."}]},{"date":"2017-10-24","title":"Sozialtraining f\u00fcr F\u00fcnfte Klassen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/sozialtraining-fuer-fuenfte-klassen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6846.jpg","caption":"Sozialtraining f\u00fcr F\u00fcnfte Klassen."}]},{"date":"2017-09-29","title":"Neuer Schulhof an der JSM","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/neuer-schulhof-an-der-jsm.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6841.jpg","caption":"Neuer Schulhof an der JSM."}]},{"date":"2017-08-17","title":"Sch\u00fcler spenden an W\u00e4rmestube und Tafel","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schueler-spenden-an-waermestube-und-tafel.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6808.jpg.png","caption":"Sch\u00fcler spenden an W\u00e4rmestube und Tafel."}]},{"date":"2017-08-16","title":"Ausbildungspark","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/ausbildungspark.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6807.jpg","caption":"Ausbildungspark"}]},{"date":"2017-08-04","title":"Neues Lehrerzimmer","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/neues-lehrerzimmer.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6740.jpg","caption":"Neues Lehrerzimmer"}]},{"date":"2017-08-04","title":"Einschulung an der JSM","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/einschulung-an-der-jsm.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6741.jpg","caption":"Einschulung an der JSM"}]},{"date":"2017-05-12","title":"Mathematik attraktiv f\u00fcr die Schule gestalten","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/mathematik-attraktiv-fuer-die-schule-gestalten.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6685.jpg","caption":"Das Foto zeigt die stolzen Gewinner (v. l.): Jan Gette, Mika Sch\u00fcr, Jonas Diek, Jessica Rolfes und Lara Wemhoff."}]},{"date":"2017-05-04","title":"Sprachen in globaler Welt werden immer wichtiger","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/sprachen-in-globaler-welt-werden-immer-wichtiger.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6682.jpg","caption":"France Mobil 2017."}]},{"date":"2017-05-03","title":"JAM-Team in der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jam-team-in-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6681.jpg","caption":"JAM-Team in der Johannesschule."}]},{"date":"2017-04-06","title":"Radiosendung von und mit Sch\u00fclern der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/radiosendung-von-und-mit-schuelern-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6677.jpg","caption":"Radiosendung von und mit Sch\u00fclern der Johannesschule."}]},{"date":"2017-03-01","title":"Fr\u00fchschicht am Aschermittwoch","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/fruehschicht-am-aschermittwoch.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6656.jpg","caption":"Fr\u00fchschicht am Aschermittwoch."}]},{"date":"2017-02-21","title":"15 neue Rettungsschwimmer an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/15-neue-rettungsschwimmer-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6653.jpg","caption":"15 neue Rettungsschwimmer an der Johannesschule."}]},{"date":"2017-02-09","title":"Erstmalig \u201cChance Azubi\u201d in der JSM","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/erstmalig-chance-azubi-in-der-jsm.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6604.jpg","caption":"Chance Azubi\u201d in der JSM"}]},{"date":"2017-02-03","title":"Bergfestdisco ein voller Erfolg","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/bergfestdisco-ein-voller-erfolg.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6602.jpg","caption":"Bergfestdisco ein voller Erfolg"}]},{"date":"2016-12-19","title":"Klasse 9c gewinnt Eisstockschie\u00dfen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/klasse-9c-gewinnt-eisstockschiessen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6469.jpg","caption":"Spieler der Klasse 9c"}]},{"date":"2016-12-19","title":"Adventsfeier in unserer Aula","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/adventsfeier-in-unserer-aula.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6467.jpg","caption":"Adventsfeier in unserer Aula"}]},{"date":"2016-12-14","title":"Katholische Oberschule positioniert sich neu","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/katholische-oberschule-positioniert-sich-neu.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6464.jpg","caption":"Die neu zusammengesetzte Schulleitung der Johannesschule hat das \u00fcberarbeitete\nSchulkonzept auf den Weg gebracht. \nv.l.n.r. Didaktischer Leiter Helmut R\u00f6ben, Direktorstellvertreter J\u00fcrgen Wesseln, 2. Konrektorin Veronika Rosken, Oberschuldirektor Georg Jansen"}]},{"date":"2016-12-12","title":"Wir l\u00f6sen Streit friedlich","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/wir-loesen-streit-friedlich.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6460.jpg","caption":"Wir sind die Streitschlichter"}]},{"date":"2016-11-10","title":"Weihnachtsaktion \u201eKinder helfen Kindern\u201c an Meppener Schule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/weihnachtsaktion-kinder-helfen-kindern-an-meppener-schule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6439.jpg","caption":"Weihnachtsaktion \u201eKinder helfen Kindern\u201c an Meppener Schule"}]},{"date":"2016-11-07","title":"Jugend trainiert f\u00fcr Olympia","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jugend-trainiert-fuer-olympia-6.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6436.jpg","caption":"Mannschaft der JSM belegt den dritten Platz"}]},{"date":"2016-11-03","title":"Expedition in den H\u00fchnerstall","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/expedition-in-den-huehnerstall.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6427.jpg","caption":"Besuch im H\u00fchnerstall bei Familie Lampen"}]},{"date":"2016-11-02","title":"Wir sammeln f\u00fcr den Tierschutzverein Meppen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/wir-sammeln-fuer-den-tierschutzverein-meppen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6424.jpg","caption":"Wir sammeln f\u00fcr den Tierschutzverein Meppen"}]},{"date":"2016-09-22","title":"Ein neuer Tischkicker f\u00fcr die JSM\u2013Sch\u00fcler","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/ein-neuer-tischkicker-fuer-die-jsmschueler.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6402.jpg","caption":"Ein neuer Tischkicker f\u00fcr die JSM\u2013Sch\u00fcler."}]},{"date":"2016-09-19","title":"Wir treffen uns im Zelt","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/wir-treffen-uns-im-zelt.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6398.jpg","caption":"Zeltkirchenwoche an der Johannesschule Meppen."}]},{"date":"2016-09-13","title":"Jugend trainiert f\u00fcr Olympia","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jugend-trainiert-fuer-olympia-3.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6393.jpg.png","caption":"Jugend trainiert f\u00fcr Olympia."}]},{"date":"2016-09-12","title":"10. Sozialen Tag bringt 2.500 \u20ac ein","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/10-sozialen-tag-bringt-2-500-ein.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6392.jpg","caption":"10. Sozialen Tag bringt 2.500 \u20ac ein"}]},{"date":"2016-08-07","title":"Staffel\u00fcbergabe","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/staffeluebergabe.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6207.jpg","caption":"v.l.n.r. Andreas Niemeyer, Georg Jansen, J\u00fcrgen Wesseln"}]},{"date":"2016-08-05","title":"Verkehrserziehungstag zum Schuljahresbeginn","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/verkehrserziehungstag-zum-schuljahresbeginn.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6206.jpg","caption":""}]},{"date":"2016-08-05","title":"Einschulung an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/einschulung-an-der-johannesschule-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6200_w_184_h_.jpg","caption":"..\/cms\/media\/thumbnail_6200_w_184_h_.jpg"}]},{"date":"2016-06-22","title":"Sommerferien","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/sommerferien-2.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_6071.jpg","caption":"Sommerferien"}]},{"date":"2016-05-30","title":"Vive la France!","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/vive-la-france.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5955.jpg","caption":"Vive la France!"}]},{"date":"2016-05-30","title":"Sch\u00fclerinnen  und Sch\u00fcler der Klassen 9 der Johannesschule zu Besuch in London","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schuelerinnen-und-schueler-der-klassen-9-der-johannesschule-zu-besuch-in-london-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5954.jpg","caption":"Sch\u00fclerinnen  und Sch\u00fcler der Klassen 9 der Johannesschule zu Besuch in London"}]},{"date":"2016-05-30","title":"Bandabend zum Jubil\u00e4um der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/bandabend-zum-jubilaeum-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5953.jpg","caption":"Die Musiklehrer Heiner Geyer (links) und Atta R\u00fctermann pr\u00e4sentierten das Plakat zum Bandabend."}]},{"date":"2016-05-27","title":"JSM f\u00fchrt Ostseepraktikum durch","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jsm-fuehrt-ostseepraktikum-durch.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5949.jpg","caption":"JSM f\u00fchrt Ostseepraktikum durch."}]},{"date":"2016-04-13","title":"K\u00e4nguru-Wettbewerb 2016","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/kaenguru-wettbewerb-2016.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5890.jpg","caption":"Oliver Schulte (6c), Hannes Temmen (6b), Munel Lamari (6a), Paula Barloh (6d), Maren Brink (6e) und Herr Redeker (Fachleitung Mathematik)."}]},{"date":"2016-03-17","title":"Neue Form der Kooperation zwischen Johannesschule und Jakob-Muth-Schule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/neue-form-der-kooperation-zwischen-johannesschule-und-jakob-muth-schule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5883.jpg","caption":"Schulleiter Georg Jansen; JSM und stvtr. Schulleiter Martina Melle von der Jakob-Muth-Schule bei der Pr\u00e4sentation der Kooperation."}]},{"date":"2016-03-14","title":"Elternabend zum Thema Handy und Smartphone in der JSM","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/elternabend-zum-thema-handy-und-smartphone-in-der-jsm.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5822.jpg","caption":"Elternabend zum Thema Handy und Smartphone in der JSM."}]},{"date":"2016-03-11","title":"107 Jugendliche auf Abschlussfahrt","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/107-jugendliche-auf-abschlussfahrt.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5821.jpg","caption":"Johannesschule Jugendliche auf Abschlussfahrt"}]},{"date":"2016-02-05","title":"Bergfestdisco","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/bergfestdisco.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5799.jpg","caption":"Bergfestdisco"}]},{"date":"2016-02-04","title":"Elf neue Rettungsschwimmer","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/elf-neue-rettungsschwimmer.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5797.jpg","caption":"Elf neue Rettungsschwimmer"}]},{"date":"2016-02-03","title":"Fortbildung: Fair Play","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/fortbildung-fair-play.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5795.jpg","caption":"Fortbildungs Teilnehmer Fair Play"}]},{"date":"2016-01-25","title":"Diskussionrunde mit muslimischer Integrationsbeauftragter","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/diskussionrunde-mit-muslimischer-integrationsbeauftragter.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5722.jpg","caption":"Frau Zeitun Integrationsbeauftragte an der Katholischen Volkshochschule in Oesede."}]},{"date":"2015-12-11","title":"Weihnachtsgeschenke f\u00fcr die Meppener Tafel","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/weihnachtsgeschenke-fuer-die-meppener-tafel.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5695.jpg","caption":"Weihnachtsgeschenke f\u00fcr die Meppener Tafel."}]},{"date":"2015-12-10","title":"Fr\u00fchschicht am 4.12.2015 in der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/fruehschicht-am-4-12-2015-in-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5691.jpg","caption":"Fr\u00fchschicht am 4.12.2015 in der Johannesschule."}]},{"date":"2015-12-07","title":"Bundestagsabegeordneter besucht Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/bundestagsabegeordneter-besucht-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5690.jpg","caption":"Bundestagsabegeordneter Stegemann mit Johannessch\u00fcler."}]},{"date":"2015-12-07","title":"Weihnachtsbaumaktion der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/weihnachtsbaumaktion-der-johannesschule-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5689.jpg","caption":"Weihnachtsbaum 2015"}]},{"date":"2015-11-18","title":"Die Foto AG gewinnt den 2. Preis beim 3. Kurzfilmwettbewerb 2015 : \u201e Filmklappe\u201c  f\u00fcr Kinder und Jugendliche aus dem Landkreis Emsland","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/die-foto-ag-gewinnt-den-2-preis-beim-3-kurzfilmwettbewerb-2015-filmklappe-fuer-kinder-und-jugendliche-aus-dem-landkreis-emsland.html","thumbnail":[]},{"date":"2015-11-16","title":"Adventskranz- und Weihnachtsbaumaktion der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/adventskranz-und-weihnachtsbaumaktion-der-johannesschule-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5629.jpg","caption":"Adventskranz- und Weihnachtsbaumaktion der Johannesschule"}]},{"date":"2015-11-10","title":"Die neuen Schulsportassistenten stellen sich vor","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/die-neuen-schulsportassistenten-stellen-sich-vor.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5626.jpg","caption":"Es sind ( von links nach rechts ) Thomas B\u00fcter, Lena Ricklung, Susanna Rongers und Jan \u2013 Luka Hinrichs."}]},{"date":"2015-11-05","title":"Sch\u00fclerarbeit am Sozialen Tag bringt 3800,00 \u20ac ein","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schuelerarbeit-am-sozialen-tag-bringt-380000-ein.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5623.jpg","caption":"Geld\u00fcbergabe Sozialer Tag 2015."}]},{"date":"2015-09-03","title":"Sprachlernklasse in Meppen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/sprachlernklasse-in-meppen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5523.jpg","caption":"Fachlehrer Jan Berger (l.) und Schulleiter Georg Jansen (r.) sichten das Material f\u00fcr DAZ \u2013 Klasse und bereiten gemeinsam den Unterricht vor."}]},{"date":"2015-09-03","title":"Einschulung an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/einschulung-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5522.jpg","caption":"Einschulung an der Johannesschule"}]},{"date":"2015-07-17","title":"Lass uns an deinen Ferien teilhaben! Schick uns eine Postkarte","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/lass-uns-an-deinen-ferien-teilhaben-schick-uns-eine-postkarte.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5518.jpg","caption":"Schick uns eine Postkarte"}]},{"date":"2015-07-16","title":"\"Br\u00fccke der Freundschaft\" erneuert","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/bruecke-der-freundschaft-erneuert.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5517.jpg","caption":"Br\u00fccke der Freundschaft"}]},{"date":"2015-06-12","title":"15 Jahre Sch\u00fcleraustausch mit Paris","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/15-jahre-schueleraustausch-mit-paris.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5455.jpg","caption":"15 Jahre Sch\u00fcleraustausch mit Paris"}]},{"date":"2015-06-03","title":"Mini-Mobil h\u00e4lt in der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/mini-mobil-haelt-in-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5451.jpg","caption":"Mini-Mobil"}]},{"date":"2015-05-29","title":"Ver\u00e4nderungen im Mensateam","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/veraenderungen-im-mensateam.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5448.jpg","caption":"Foto: Stellvertretend f\u00fcr alle Sch\u00fcler Vanessa, Christian und Jason und von der Schulleitung Frau Rosken."}]},{"date":"2015-05-27","title":"Der Funke springt \u00fcber\u2014Projekt zum Heiligen Geist und Zeltkirche an der Johannesschule Meppen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/der-funke-springt-ueberprojekt-zum-heiligen-geist-und-zeltkirche-an-der-johannesschule-meppen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5445.jpg","caption":"Pfingsten 2015 Zeltkirche."}]},{"date":"2015-04-15","title":"Iss gesund","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/iss-gesund.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5357.jpg","caption":"Foto: Das Mensateam bei der Essenausgabe"}]},{"date":"2015-03-18","title":"Schule und Umwelt","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schule-und-umwelt.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5352.jpg","caption":"Klasse H 8a mit Umweltp\u00e4dagogin Judith Schwager."}]},{"date":"2015-03-09","title":"Liederfest \"Klasse! Wir singen\", Lingen Emslandarena 7.3.2015","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/liederfest-klasse-wir-singen-lingen-emslandarena-7-3-2015.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5322.jpg","caption":"Klasse 05a und 05e treffen sich zum Liderfest in der Emslandarena."}]},{"date":"2015-03-04","title":"Tabu-Thema Geld?","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/tabu-thema-geld.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5321.jpg","caption":"Neuntkl\u00e4ssler der Johannesschule meinen: \"\u00dcber Geld spricht man doch!\""}]},{"date":"2015-01-29","title":"Macht Sinn, ne?","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/macht-sinn-ne.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5297.jpg","caption":"Workshop Teilnehmer"}]},{"date":"2015-01-13","title":"Herzlichen Gl\u00fcckwunsch!","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/herzlichen-glueckwunsch.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5263.jpg","caption":"Elena Wilken, Jan Rademaker, Jana Klompmaker, Luca G\u00fcnsche, Emily Bennek, C\u00e9line Albers"}]},{"date":"2015-01-06","title":"Infoabend und Schnuppertag zum Besuch der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/infoabend-und-schnuppertag-zum-besuch-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5259.jpg","caption":"Das Foto zeigt Sch\u00fclerinnen aus dem Projekt \"Sch\u00fcler helfen Sch\u00fclern\""}]},{"date":"2014-12-19","title":"Klasse H8b gewinnt Eisstockschie\u00dfen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/klasse-h8b-gewinnt-eisstockschiessen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5255.jpg","caption":"Auf dem Foto sind die Spielerinnen und Spieler der H8b zu sehen."}]},{"date":"2014-11-14","title":"Verkehrserziehungstag an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/verkehrserziehungstag-an-der-johannesschule-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5216.jpg","caption":"Verkehrserziehungstag an der Johannesschule"}]},{"date":"2014-10-24","title":"Wettbewerb des Handwerks","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/wettbewerb-des-handwerks.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5211.jpg","caption":"Lukas Nagel, Leon J\u00fcrgens, Mathias Sonnenburg, Julius Fickers und Harald H\u00fcsers, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Kreishandwerkerschaft Meppen."}]},{"date":"2014-10-21","title":"Johannessch\u00fclerinnen entern das Kirchenschiff","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/johannesschuelerinnen-entern-das-kirchenschiff.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5208.jpg","caption":"Sch\u00fcler der Johannesschule auf der Landesgartenschau Papenburg."}]},{"date":"2014-10-15","title":"Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler der Johannesschule sammeln f\u00fcr den Tierschutz.","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schuelerinnen-und-schueler-der-johannesschule-sammeln-fuer-den-tierschutz.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5203.jpg","caption":"Sammeln f\u00fcr den Tierschutz."}]},{"date":"2014-08-01","title":"Jetzt ist Sommer!","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jetzt-ist-sommer.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5062.jpg","caption":""}]},{"date":"2014-07-30","title":"Sch\u00f6ne Sommerferien!","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schoene-sommerferien.html","thumbnail":[]},{"date":"2014-07-30","title":"Abschlusskonzert der Musikklassen 5 und 6","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/abschlusskonzert-der-musikklassen-5-und-6.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_5060.jpg","caption":"Vor der B\u00fchne"}]},{"date":"2014-07-30","title":"Kannst du mich verstehen?","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/kannst-du-mich-verstehen.html","thumbnail":[]},{"date":"2014-06-12","title":"Rucksackprojekt der SV","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/rucksackprojekt-der-sv.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4916.jpg","caption":"\u00dcbergabe Rucks\u00e4cke 2014"}]},{"date":"2014-06-06","title":"Waldmeisterschaften der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/waldmeisterschaften-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4914.jpg","caption":"Teilnehmer der Waldmeisterschaften"}]},{"date":"2014-05-26","title":"K\u00e4nguru-Wettbewerb 2014","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/kaenguru-wettbewerb-2014.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4911.jpg","caption":"Das Foto zeigt die stolzen Gewinner mit dem Fachleiter Mathematik Herrn Redeker."}]},{"date":"2014-05-19","title":"Die Zeltkirche ist da!","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/die-zeltkirche-ist-da.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4907.jpg","caption":"Die Zeltkirche"}]},{"date":"2014-03-05","title":"Lesewettbewerb","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/lesewettbewerb.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4828.jpg","caption":"Teilnehmer des Lesewettbewerbs."}]},{"date":"2014-02-24","title":"Ein bisschen Shisha-Rauchen \u2013 da ist doch nichts dabei?!","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/ein-bisschen-shisha-rauchen-da-ist-doch-nichts-dabei.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4821.jpg","caption":"Frau Rosken (II. Konrektorin der JSM) mit Sch\u00fcler der Johannesschule Meppen."}]},{"date":"2014-02-17","title":"Abschlussfahrt Inzell 2014","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/abschlussfahrt-inzell-2014.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4816.jpg","caption":"Skikurs auf der Winkelmoosalm."}]},{"date":"2014-02-03","title":"Glaubenstag an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/glaubenstag-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4726.jpg","caption":"Glaubenstag an der Johannesschule"}]},{"date":"2013-12-10","title":"Schaustellerkinder an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schaustellerkinder-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4643.jpg","caption":"Kurt-Maurice und Lesley Braun, Celine W\u00f6stmann und Antonia Wilken erl\u00e4utern Schulleiter Georg Jansen an der Smartboard die Welt der  Schaustellerkinder"}]},{"date":"2013-12-10","title":"Weihnachtsb\u00e4ume der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/weihnachtsbaeume-der-johannesschule-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4641.jpg","caption":"Weihnachtsbaumverkauf f\u00fcr einen guten Zweck"}]},{"date":"2013-12-06","title":"Franz\u00f6sische G\u00e4ste von Nikolaus \u00fcberrascht","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/franzoesische-gaeste-von-nikolaus-ueberrascht.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4630.jpg","caption":"Nikolaus mit Mdm. Blandin"}]},{"date":"2013-12-04","title":"Kreativit\u00e4t in der Holz AG","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/kreativitaet-in-der-holz-ag.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4627.jpg","caption":"Andr\u00e9 Brink und sein Werkst\u00fcck."}]},{"date":"2013-11-01","title":"Souver\u00e4n weiter","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/souveraen-weiter.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4511.jpg","caption":"Sch\u00fclermannschaft der Johannesschule"}]},{"date":"2013-10-30","title":"Fu\u00dfballturnier\u2013Coole Trikots","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/fussballturniercoole-trikots.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/images\/4503\/coole-trikots-1.jpg","caption":null},{"url":"..\/cms\/media\/images\/4504\/coole-trikots-2.jpg","caption":null}]},{"date":"2013-10-28","title":"Jugend trainiert f\u00fcr Olympia","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jugend-trainiert-fuer-olympia-2.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4497.jpg","caption":"Jugend trainiert f\u00fcr Olympia"}]},{"date":"2013-10-25","title":"Meppen von seiner gr\u00fcnen Seite","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/meppen-von-seiner-gruenen-seite.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4495.jpg","caption":"Meppen von seiner gr\u00fcnen Seite"}]},{"date":"2013-08-26","title":"Neue Nistk\u00e4sten auf dem Stadtwall","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/neue-nistkaesten-auf-dem-stadtwall.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4424.jpg","caption":"Zu sehen die Sch\u00fcler des WPK Bio R9 mit dem Kursleiter R. Pszolla."}]},{"date":"2013-08-20","title":"Berufsinformationstag an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/berufsinformationstag-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4389.jpg","caption":"Sch\u00fcler am Stand der Handwerkerinnung bestauen eine von einem Auszubildenen konstruirte Metalltreppe"}]},{"date":"2013-08-14","title":"Verkehrserziehungstag an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/verkehrserziehungstag-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4383.jpg","caption":"Mitarbeiter der Firma Boll erkl\u00e4rt anschaulich den \"toten Winkel\"."}]},{"date":"2013-08-12","title":"F\u00fcnf neue Lehrkr\u00e4fte an der JSM","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/fuenf-neue-lehrkraefte-an-der-jsm.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4374.jpg","caption":"Foto v.l. n.r. : Herr Berger, Frau Gebbeken, Herr Redeker, Frau M\u00fcllmann, Hr. Kr\u00fcssel"}]},{"date":"2013-06-17","title":"Jahresabschlussdisko ein voller Erfolg","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jahresabschlussdisko-ein-voller-erfolg.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4327.jpg","caption":"Jahresabschlussdisko"}]},{"date":"2013-06-05","title":"Unterwegs auf der Pilgerstrecke \"El Camino\"","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/unterwegs-auf-der-pilgerstrecke-el-camino.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4325.jpg","caption":"Pilgerstrecke \u201eEl Camino \u2013 gemeinsam unterwegs\u201c \nZwischen Bremen und Osnabr\u00fcck."}]},{"date":"2013-06-04","title":"Sch\u00fclerInnen der Johannesschule zu Gast in Paris","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schuelerinnen-der-johannesschule-zu-gast-in-paris.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4258.jpg","caption":"Sch\u00fclerInnen des WPK Franz\u00f6sisch Kurses"}]},{"date":"2013-06-04","title":"Ihr werdet es gut bei mir haben","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/ihr-werdet-es-gut-bei-mir-haben.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4257.jpg","caption":"Gottesdienst zum Gedenken an 50. Todestag"}]},{"date":"2013-04-16","title":"K\u00e4nguru-Wettbewerb 2013","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/kaenguru-wettbewerb-2013.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4192.jpg","caption":"K\u00e4nguru-Wettbewerb 2013"}]},{"date":"2013-03-27","title":"Kooperationsklasse der Johannesschule und Jakob-Muth-Schule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/kooperationsklasse-der-johannesschule-und-jakob-muth-schule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4163.jpg","caption":"Die Schulleiter Elisabeth Wittenbrink und Georg Jansen."}]},{"date":"2013-03-12","title":"Turnfest der sechsten Klassen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/turnfest-der-sechsten-klassen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4156.jpg","caption":"Die Sieger erhielten beim Turnfest eine Ehrenurkunde f\u00fcr ihre Leistungen."}]},{"date":"2013-02-26","title":"Suchtpr\u00e4ventionstage an der Johannesschule Meppen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/suchtpraeventionstage-an-der-johannesschule-meppen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/images\/4150\/bild-a.jpg","caption":null},{"url":"..\/cms\/media\/images\/4151\/bild-b.jpg","caption":null}]},{"date":"2013-01-07","title":"Anmeldung zum Besuch der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/anmeldung-zum-besuch-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4046.jpg","caption":"Das Konzept IDS (Integrieren, Differenzieren, Spezialisieren) wird von der Schulleitung vorgestellt"}]},{"date":"2012-12-20","title":"Klasse R10c gewinnt Eisstockschie\u00dfen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/klasse-r10c-gewinnt-eisstockschiessen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4018.jpg","caption":"Spieler der 5d und der R10c"}]},{"date":"2012-12-18","title":"Tombola der H9b war ein voller Erfolg","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/tombola-der-h9b-war-ein-voller-erfolg.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_4017.jpg","caption":"das Bild zeigt die Klasse H9b mit Frau Wolken von der Stiftung Arche"}]},{"date":"2012-12-10","title":"JSM-Helfer f\u00fcr Sozialpreis nominiert","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jsm-helfer-fuer-sozialpreis-nominiert.html","thumbnail":[]},{"date":"2012-11-16","title":"Are you a Middelsbrough Fan?","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/are-you-a-middelsbrough-fan.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3939.jpg","caption":"Die Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler an der Schule Ian Ramsey in Stockton im Nordosten Englands."}]},{"date":"2012-11-15","title":"V\u00f6lkerballtunier der M\u00e4dchen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/voelkerballtunier-der-maedchen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3921.jpg","caption":"1. Platz R 6c"}]},{"date":"2012-10-17","title":"Jugend trainiert f\u00fcr Olympia-M\u00e4dchen (WK III)","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jugend-trainiert-fuer-olympia-maedchen-wk-iii.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3901.jpg","caption":"Die M\u00e4dchenmannschaft der Johannesschule Meppen."}]},{"date":"2012-10-11","title":"Profis in der Schule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/profis-in-der-schule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3827.jpg","caption":"Die Profis beantworten die fragen der Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler."}]},{"date":"2012-09-06","title":"Berufsinformationstag","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/berufsinformationstag.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3740.jpg","caption":"Die Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler informieren sich \u00fcber verschiedene Berufe."}]},{"date":"2012-09-05","title":"Gro\u00dfer Verkehrserziehungstag an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/grosser-verkehrserziehungstag-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3734.jpg","caption":"Den Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler werden die Risiken mit Bus und Lkw im Stra\u00dfenverkehr vermittelt."}]},{"date":"2012-08-30","title":"Schulbeginn","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schulbeginn.html","thumbnail":[]},{"date":"2012-07-20","title":"Sommerferien","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/sommerferien.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3717.jpg","caption":""}]},{"date":"2012-06-26","title":"Abschlusssch\u00fcler 2012 verabschieden sich mit Aktionstag","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/abschlussschueler-2012-verabschieden-sich-mit-aktionstag.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3603.jpg","caption":"Sch\u00fcler stellen beim Kuhmelken ihr K\u00f6nnen unter Beweis"}]},{"date":"2012-06-15","title":"Deutschland gegen Niederlande","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/deutschland-gegen-niederlande.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3524.jpg","caption":"v.l.: Nijs Adeli, Vladislav Usoldsev, Max Bu\u00df, Marten Fischer, Pascal Tophorn, Henry Kreuz, Jan Fitzner mit Lehrer Klaus Lammers"}]},{"date":"2012-06-15","title":"JSM in Kellenhusen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jsm-in-kellenhusen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3523_w_184_h_.jpg","caption":"..\/cms\/media\/thumbnail_3523_w_184_h_.jpg"}]},{"date":"2012-06-15","title":"Spielen macht Spa\u00df","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/spielen-macht-spass.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3522.jpg","caption":"Unsere Sch\u00fcler lernten viel \u00fcber die Bedeutung von Spiel, Bewegung und Musik f\u00fcr die soziale Entwicklung."}]},{"date":"2012-04-16","title":"Schulsportassistenten","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schulsportassistenten.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3421.jpg","caption":"Unsere engagierten Schulsportassistenten"}]},{"date":"2012-03-14","title":"Inzell 2012","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/inzell-2012.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3355.jpg","caption":"Bei den Kessel-Liften fanden die Einf\u00fchrungstage statt"}]},{"date":"2012-02-29","title":"Suchtpr\u00e4ventionstage an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/suchtpraeventionstage-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3332.jpg","caption":"Mit speziellen Brillen simulierten unsere Sch\u00fcler einen Tunnelblick."}]},{"date":"2012-02-29","title":"Turnfest der Klasse 6","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/turnfest-der-klasse-6.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3331.jpg","caption":"Sch\u00fcler der Klasse 6"}]},{"date":"2012-01-18","title":"Kochprofis an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/kochprofis-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3187.jpg","caption":"Nadja Paust, Anne Wessels und Thomas Reimann"}]},{"date":"2012-01-05","title":"Die neuen jsm-Helfer erwerben den Rollstuhlf\u00fchrerschein","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/die-neuen-jsm-helfer-erwerben-den-rollstuhlfuehrerschein.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3139.jpg","caption":"Unsere jsm-Helfer erhalten den Rollstuhlf\u00fchrerschein."}]},{"date":"2012-01-05","title":"Johannesschule verpflichtet sich dem Tierschutz","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/johannesschule-verpflichtet-sich-dem-tierschutz.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3141.jpg","caption":"Unsere Sch\u00fcler hielten den Scheck f\u00fcr den Tierschutzverein \u00fcber 3070 Euro"}]},{"date":"2011-12-19","title":"Fr\u00fchschicht in der Adventszeit","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/fruehschicht-in-der-adventszeit.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3132.jpg","caption":"Frohe Weihnachten"}]},{"date":"2011-11-14","title":"Adventskranzaktion und Weihnachtsb\u00e4ume der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/adventskranzaktion-und-weihnachtsbaeume-der-johannesschule-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3086.jpg","caption":"Traditionelle Weihnachtsaktion"}]},{"date":"2011-11-03","title":"Elterntreff Herbst 2011","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/elterntreff-herbst-2011.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3081.jpg","caption":"Gestaltung vom Raum der Stille"}]},{"date":"2011-10-31","title":"Freshmens's week in Durham","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/freshmenss-week-in-durham.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3023.jpg","caption":"Unsere Sch\u00fcler in Durham"}]},{"date":"2011-10-13","title":"Bronze f\u00fcr die Golf AG","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/bronze-fuer-die-golf-ag.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_3004.jpg","caption":"Die erfolgreichen Teilnehmer der Golf AG"}]},{"date":"2011-08-29","title":"Berufsb\u00f6rse 2011","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/berufsboerse-2011.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_2835.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-08-18","title":"Johannesschule verpachtet Mensa","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/johannesschule-verpachtet-mensa.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_2815.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-08-18","title":"Unsere neuen Lehrkr\u00e4fte","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/unsere-neuen-lehrkraefte.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_2814.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-07-06","title":"Verabschiedungen an der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/verabschiedungen-an-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_2812.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-06-08","title":"K\u00e4nguru der Mathematik 2011","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/kaenguru-der-mathematik-2011-1.html","thumbnail":[]},{"date":"2011-06-08","title":"Auf den Spuren gro\u00dfer K\u00fcnstler","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/auf-den-spuren-grosser-kuenstler.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/images\/2711\/p1000202-jpg.jpg","caption":null},{"url":"..\/cms\/media\/images\/2712\/p1000205-jpg.jpg","caption":null}]},{"date":"2011-05-24","title":"Zeitzeuge berichtete an Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/zeitzeuge-berichtete-an-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_2353.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-05-23","title":"Johannesschule in Bewegung","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/johannesschule-in-bewegung.html","thumbnail":[]},{"date":"2011-04-07","title":"Meistertrommler in der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/meistertrommler-in-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_2284.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-03-31","title":"Johannessch\u00fcler erwerben Zertifikat in Franz\u00f6sisch","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/johannesschueler-erwerben-zertifikat-in-franzoesisch.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_2275.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-03-29","title":"Baumpflanztag","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/baumpflanztag.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_2157.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-03-29","title":"Fr\u00fchschicht in der Fastenzeit","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/fruehschicht-in-der-fastenzeit.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/images\/2152\/p1030824.jpg","caption":null},{"url":"..\/cms\/media\/images\/2153\/p1030826.jpg","caption":null}]},{"date":"2011-02-11","title":"Suchtpr\u00e4vention in der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/suchtpraevention-in-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1993.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-02-11","title":"Profilierung der Eltern","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/profilierung-der-eltern.html","thumbnail":[]},{"date":"2011-02-04","title":"Johannesschule gegen Rassismus","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/johannesschule-gegen-rassismus.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1984.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-01-27","title":"Spielfest der Klassen 5","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/spielfest-der-klassen-5.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1942.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-01-10","title":"Informationsabend f\u00fcr Eltern der 4. Schuljahre","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/informationsabend-fuer-eltern-der-4-schuljahre.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1911.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-01-07","title":"Preisverleihung Eisstockschie\u00dfen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/preisverleihung-eisstockschiessen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1910.jpg","caption":""}]},{"date":"2011-01-05","title":"Schulinspektion","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schulinspektion.html","thumbnail":[]},{"date":"2010-12-14","title":"Vorlesewettbewerb 2010\/11","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/vorlesewettbewerb-2010-11.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1839.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-10-28","title":"Jugend trainiert f\u00fcr Olympia \u2013 Fu\u00dfball 2010\/2011","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jugend-trainiert-fuer-olympia-fussball-2010-2011-1.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1680.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-10-25","title":"Auf den Spuren Harry Potters","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/auf-den-spuren-harry-potters.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1579.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-10-12","title":"Raum der Stille als Insel der Ruhe in der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/raum-der-stille-als-insel-der-ruhe-in-der-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1521.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-10-12","title":"Jugend trainiert f\u00fcr Olympia \u2013 Fu\u00dfball 2010\/2011","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jugend-trainiert-fuer-olympia-fussball-2010-2011.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1489.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-08-09","title":"Die Zeltkirche zu Gast in Meppen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/die-zeltkirche-zu-gast-in-meppen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1186.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-06-22","title":"Vorlesewettbewerb 2010","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/vorlesewettbewerb-2010.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1174.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-06-21","title":"3. Platz beim Schulenlauf","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/3-platz-beim-schulenlauf.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1152.jpg","caption":"Schulenlauf"}]},{"date":"2010-06-21","title":"Erstmals Rettungsschwimmer an Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/erstmals-rettungsschwimmer-an-johannesschule.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1151.jpg","caption":"Urkunden\u00fcbergabe"}]},{"date":"2010-03-17","title":"Niemals geht man so ganz ...","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/niemals-geht-man-so-ganz.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1020.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-03-05","title":"Holland-Austausch","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/holland-austausch.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1012.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-02-16","title":"Meppen, wie es singt und lacht","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/meppen-wie-es-singt-und-lacht.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_1007.jpg","caption":""}]},{"date":"2010-02-12","title":"Suchtpr\u00e4ventionstage","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/suchtpraeventionstage.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_883.jpg","caption":""}]},{"date":"2009-11-16","title":"Adventskr\u00e4nze und Weihnachtsb\u00e4ume","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/adventskraenze-und-weihnachtsbaeume.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_719.jpg","caption":""}]},{"date":"2009-11-13","title":"Offizielle Einf\u00fchrung von Herrn Jansen","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/offizielle-einfuehrung-von-herrn-jansen.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_672.jpg","caption":""}]},{"date":"2009-11-09","title":"Jugend trainiert f\u00fcr Olympia","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/jugend-trainiert-fuer-olympia.html","thumbnail":[]},{"date":"2009-11-03","title":"Mensaeinweihung","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/mensaeinweihung.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_645.jpg","caption":"Georg Jansen, Pater Benni und Annelene Ewers (v.l.)"}]},{"date":"2009-09-01","title":"Kindertheater \"Sintez\" zu Gast  in der Johannesschule","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/kindertheater-sintez-zu-gast-in-der-johannesschule.html","thumbnail":[]},{"date":"2009-08-28","title":"Schulenturnier in Hasel\u00fcnne","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/schulenturnier-in-haseluenne.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/images\/544\/thumbnail-68.jpg","caption":null},{"url":"..\/cms\/media\/images\/545\/thumbnail-69.jpg","caption":null},{"url":"..\/cms\/media\/images\/546\/thumbnail-70.jpg","caption":null},{"url":"..\/cms\/media\/images\/547\/thumbnail-71.jpg","caption":null}]},{"date":"2009-08-25","title":"Der Soziale Tag","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/der-soziale-tag.html","thumbnail":[{"url":"..\/cms\/media\/thumbnail_29.jpg","caption":""}]},{"date":"2009-08-20","title":"Wir lernen uns kennen in der Einf\u00fchrungswoche","url":"http:\/\/www.johannesschule-meppen.de\/aktuelles\/wir-lernen-uns-kennen-in-der-einfuehrungswoche.html","thumbnail":[]}]