{"questions":[{"id":"93","date":"2020-07-15 14:22:28","updated":"2020-07-15 14:22:28","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Abholwaren, Mitnahme, Transport und Selbstmontage","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/abholwaren-mitnahme-transport-und-selbstmontage","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bitte denken Sie daran: Ab der Kasse oder Abholrampe sind Sie der Eigent\u00fcmer der Ware und somit daf\u00fcr verantwortlich. Bitte lesen Sie dazu in unserem Glossar unter den jeweiligen Warengruppen nach. Informationen dar\u00fcber erhalten Sie aber auch bereits an den Kassen, im Lager oder an der Abholrampe. Bei Selbstabholung, Transport und Eigenmontage kommt es h\u00e4ufig zu Fehlern, die sich leicht vermeiden lassen.&nbsp;<a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/abholanweisung\">Deshalb haben wir f\u00fcr Sie die wichtigsten Punkte noch einmal extra aufgelistet</a>.\n</p>"},{"id":"94","date":"2020-07-15 14:22:33","updated":"2020-07-15 14:22:33","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Allergien durch M\u00f6bel?","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/allergien-durch-moebel","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Allergiker haben es mit ihren M\u00f6beln oft nicht leicht. Deshalb hier ein Tipp, wie sich eventuelle Allergien auf Stoff, Leder, Holz, Kunststoff, Lack, \u0415l oder andere Materialien vor dem Kauf problemlos testen lassen: leihen Sie sich im M\u00f6belhaus ein Musterst\u00fcck aus. Riechen Sie zu Hause daran und legen Sie es dann ca. eine Stunde auf Ihren Arm. Lenken Sie sich am besten ab, w\u00e4hrend Sie eine eventuelle Reaktion abwarten. Das ist die einfachste und schnellste Methode, um grob eine m\u042agliche Allergie festzustellen. Wenn Sie sich bez\u00fcglich des Ergebnisses nicht schl\u00fcssig sind, fragen Sie bitte Ihren Arzt. Ansonsten gilt: Achten Sie bei Ihrem Kauf besonders auf Qualit\u00e4t und G\u00fctezeichen, z.B. Blauer Engel und das goldene M der Deutschen G\u00fctegemeinschaft M\u042abel e. V. Dieses G\u00fctezeichen garantiert Ihnen, dass das erworbene M\u00f6belst\u00fcck die vorgeschriebenen Kriterien an Schadstoffbegrenzung, gesundes Wohnen und Qualit\u00e4t erf\u00fcllt.\n</p>"},{"id":"95","date":"2020-07-15 14:22:39","updated":"2020-07-15 14:22:39","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Belastbarkeit von M\u00f6beln","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/belastbarkeit-von-moebeln","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die Belastbarkeit von Polsterm\u00f6beln, Funktionsm\u00f6beln generell, Betten, Tischen, St\u00fchlen, Einlegeb\u00f6den, Schubk\u00e4sten, H\u00e4ngeschr\u00e4nken, Regalen oder Wandborden, auch einfache Camping- oder Kunststoffm\u00f6bel, ob mit Glas, Holz, Kunststoff, Metall usw. sind sehr unterschiedlich. Deshalb sind die Herstellerangaben im Gebrauch zu den max. Belastbarkeitsgrenzen unbedingt zu beachten.\n</p>\n<p>\n    Bitte sorgen Sie F\u00fcr eine fachgerechte und ausreichendeWandbefestigung (Festmauerwerk, Auflage usw.). Im Zweifelsfall empfiehlt es sich den Fachh\u00e4ndler zu Fragen. Besonderer Hinweis: Die Verantwortung, dass die M\u042abel auch tats\u00e4chlich ins Haus und in die Wohnung passen, tr\u00e4gt der K\u00e4ufer.\n</p>"},{"id":"96","date":"2020-07-15 14:22:44","updated":"2020-07-15 14:22:44","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Bestimmungsgem\u00e4\u00dfer Gebrauch","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/bestimmungsgemaesser-gebrauch","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bitte achten Sie darauf, dass Ihre M\u00f6bel nur ihrem Zweck gem\u00e4\u00df verwendet werden. In der Regel eignen sich zum Beispiel Wohn-M\u00f6bel nicht F\u00fcr den Objekt- (d .h. B\u00fcro-) oder Au\u00dfenbereich - au\u0406er, sie sind besonders gekennzeichnet. Die sachgerechte Nutzung und regelm\u00e4\u00dfige Unterhaltspflege der Gebrauchsgegenst\u00e4nde ist sehr wichtig F\u00fcr eine dauerhafte Funktionsf\u00e4higkeit.&nbsp;<a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/reinigungs-und-pflegehinweise-allgemein\">Reinigungs- und Pflegehinweise</a>\n</p>"},{"id":"97","date":"2020-07-15 14:22:51","updated":"2020-07-15 14:22:51","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Bezeichnung der Position bei M\u00f6beln","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/bezeichnung-der-position-bei-moebeln","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Um die Position von M\u00f6bel F\u00fcr den Wohnbereich richtig zu beschreiben, gehen Sie bitte von der Frontalansicht aus. Die Position von Objektm\u00f6beln (B\u00fcrom\u00f6beln) dagegen bestimmt man \u00fcblicherweise von der Sitzposition aus. (Quelle: RAL GZ 430.)\n</p>"},{"id":"98","date":"2020-07-15 14:22:56","updated":"2020-07-15 14:22:56","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Chemische Reaktionen, z.B. durch Weichmacher","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/chemische-reaktionen-zb-durch-weichmacher","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Auf M\u00f6beloberfl\u00e4chen, die mit unterschiedlichen Materialien l\u00e4nger Kontakt haben, kann es zu chemischen Reaktionen F\u00fchren und zu Verf\u00e4rbungen, Oberfl\u00e4chenver\u00e4nderungen etc. kommen. Hervorgerufen durch Abdeckungen-, Deckchen-, Unterlegematerialien aus Kunststoffen, PVC oder \u00e4hnlichen. (Bitte die Herstellerhinweise beachten)\n</p>"},{"id":"99","date":"2020-07-15 14:23:02","updated":"2020-07-15 14:23:02","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Empfehlung fu\u0308r den Empfang und Lieferung von Waren","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/empfehlung-fur-den-empfang-und-lieferung-von-waren","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Beim Empfang der Waren bitte sofort kontrollieren und ggf. am besten schriftlich reklamieren. Aber auch die Kunden sind in der Pflicht. Produktinformationen, Gebrauchsanleitungen, Aufbau-, Transportund Montageanleitungen, Reinigungs- und Pflegehinweise sollten unbedingt beachtet werden. Wenn Sie Fragen haben, hilft Ihnen Ihr Einrichtungshaus gerne weiter.\n</p>"},{"id":"100","date":"2020-07-15 14:23:07","updated":"2020-07-15 14:23:07","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Fremdm\u00f6belteile","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/fremdmoebelteile","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Fu\u0308r Fremdm\u00f6bel- oder zus\u00e4tzlich eingebaute Einrichtungsgegenst\u00e4nde, Elektroger\u00e4te etc., die nicht in Verbindung mit unserem Kaufvertrag oder unserer Montage (Fremdmontage) stehen, gew\u00e4hren wir keinerlei Garantie.\n</p>"},{"id":"101","date":"2020-07-15 14:23:12","updated":"2020-07-15 14:23:12","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Geltungsnutzen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/geltungsnutzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bedeutet Eleganz, Marke, Sch\u00f6nheit, Mode, etc.\n</p>"},{"id":"102","date":"2020-07-15 14:23:19","updated":"2020-07-15 14:23:19","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Gebrauchslu\u0308ster Polsterm\u00f6bel","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/gebrauchsluster-polstermoebel","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"151\":\"151\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"103","date":"2020-07-15 14:23:24","updated":"2020-07-15 14:23:24","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Gebrauchsnutzen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/gebrauchsnutzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Betrifft besonders Eigenschaften wie Strapazier- und Gebrauchsf\u00e4higkeit, Funktionalit\u00e4t, Lebensdauer oder Pflegefreundlichkeit, usw. Sie entscheiden selbst, welchen \u201eNutzen\u201c Ihre M\u00f6bel prim\u00e4r erfu\u0308llen sollen. Informieren Sie sich deshalb vor dem Kauf ausreichend u\u0308ber die Qualit\u00e4t der M\u00f6bel.\n</p>"},{"id":"104","date":"2020-07-15 14:23:31","updated":"2020-07-15 14:23:31","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Objektm\u00f6bel","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/objektmoebel","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Sind M\u00f6bel, die besonders in Gastronomie, Gesch\u00e4ftsr\u00e4umen, Ferienwohnungen, Hotels, Restaurants, Pflegheimen etc. genutzt werden. Bei Objektgesch\u00e4ften sind sowohl rechtliche als auch sicherheitstechnische Aspekte zu beachten z. B. der Brandschutz. Die Anforderungen fu\u0308r M\u00f6bel- und Einrichtungsgegenst\u00e4nde im Objektbereich sind erheblich h\u00f6her als im allgemeinen Wohnbereich. Bitte unbedingt die Produktinformation des Herstellers beachten.Die gesetzliche Gew\u00e4hrleistung kann hier vertraglich auf 1 Jahr geku\u0308rzt werden.\n</p>"},{"id":"105","date":"2020-07-15 14:23:36","updated":"2020-07-15 14:23:36","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Reinigungs- und Pflegehinweise allgemein","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/reinigungs-und-pflegehinweise-allgemein","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Nachstehend finden Sie eine allgemeine Reinigungs- und Pflegeempfehlung fu\u0308r Bezu\u0308ge aus Polster, Matratzen, Textilien oder Leder. Beachten Sie dazu bitte auf jeden Fall die Herstelleranleitung. Weitere Pflegehinweise finden Sie au\u00dferdem in der Broschu\u0308re \u201eM\u00f6bel kaufen\u201c der Stiftung Warentest und in dem \u201eMerkblatt zur Pflege und Reinigung\u201c vom\n</p>\n<p>\n    <strong>Verband der Deutschen Heimtextilien-Industrie e. V.<br></strong>D-42109 Wuppertal<br>Tel.: 0202 7597 30<br>Fax: 0202 75 97 830\n</p>\n<p>\n    Siehe auch Mikrofasertu\u0308cher. Flecken und Verschmutzungen bitte sofort entfernen! Auch fu\u0308r Bezu\u0308ge, die abnehmbar und waschbar oder chemisch zu reinigen sind, gilt: Beachten Sie bitte stets die jeweiligen Reinigungshinweise des Herstellers! Bei den meisten Stoffen, Mikrofasern, Kunst- und Glattledern genu\u0308gt es, wenn Sie:\n</p>\n<ul>\n    <li>\n        Kru\u0308mel, Staub oder Flusen vorsichtig abbu\u0308rsten oder mit einer sauberen, nicht scharfkantigen Polsterdu\u0308se auf der niedrigsten Leistungsstufe absaugen.\n    </li>\n    <li>\n        Fetthaltige oder s\u00e4urehaltige Verschmutzungen mit lauwarmem, destilliertem(!) Wasser (wegen evtl. Kalkru\u0308ckst\u00e4nde oder sonstiger Substanzen im Wasser) gro\u00dffl\u00e4chig von Naht zu Naht reinigen. Am besten dafu\u0308r geeignet ist ein feuchtes, sauberes Tuch, (z. B. Geschirrtuch) oder ein sauberer Schwamm. Achtung: Keinesfalls Mikrofasertu\u0308cher verwenden! (siehe Polsterm\u00f6bel, Ku\u0308chenfronten, Oberfl\u00e4chen etc.)\n    </li>\n    <li>\n        Bei eiwei\u00dfhaltigen Flecken, (z. B. Blut oder Urin) eiskaltes Wasser verwenden.\n    </li>\n</ul>\n<p>\n    <strong>\u00dcbrigens:</strong>&nbsp;Feuchtigkeit ist fu\u0308r die Fleckentfernung notwendig und hat fu\u0308r die meisten M\u00f6belbezu\u0308ge keine negativen Auswirkungen. Bei etwas \u00e4lteren oder bereits eingetrockneten Flecken genu\u0308gt normalerweise etwas Seife. Sie muss Parfu\u0308m- und alkalifrei, und PH-neutral und nicht \u00f6l- oder fetthaltig sein.\n</p>\n<p>\n    <strong>Achtung:</strong>&nbsp;Diese Neutralseifen du\u0308rfen nur verdu\u0308nnt aufgetragen werden! Probieren Sie sie unbedingt zuerst an einer verdeckten Stelle aus: Dazu die Seife verdu\u0308nnt auf den Fleck aufbringen und ebenfalls gro\u00dffl\u00e4chig von au\u00dfen nach innen reinigen. Dann mit einem sauberen Tuch und klarem destillierten Wasser nachwischen, damit die Seifenru\u0308ckst\u00e4nde weitgehend entfernt werden. Tupfen Sie nun m\u00f6glichst viel von der Oberfl\u00e4chenfeuchtigkeit mit einem trockenen Tuch ab (nicht reiben) und lassen Sie die Stelle bei normaler Zimmertemperatur trocknen.\n</p>\n<p>\n    Auf keinen Fall mit dem F\u00f6hn trocknen \u2013 das Material k\u00f6nnte hart oder besch\u00e4digt werden! Im feuchten bzw. nassen Zustand das Leder oder den Stoff nicht benutzen, sonst gibt es Dehnungen, Mulden oder Falten, die meist nicht mehr zu entfernen sind. Vor seiner Benutzung muss der Bezug vollst\u00e4ndig abgetrocknet sein. Das kann bis zu 2 Tage dauern!\n</p>\n<p>\n    Vor allem bei nass gereinigten Betten und Matratzen sollten Sie tagsu\u0308ber fu\u0308r eine gute Belu\u0308ftung sorgen \u2013 so lange, bis sie wieder ganz trocken sind.\n</p>\n<p>\n    Durch den Reinigungsvorgang verliert das Bezugsmaterial auch natu\u0308rliche Substanzen und seine Impr\u00e4gnierung.&nbsp;Deshalb sollten die Bezu\u0308ge nach dem Reinigen entsprechend gepflegt und gegebenenfalls wieder impr\u00e4gniert werden (<a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/fleckschutz-und-impraegnierung\">Polsterm\u00f6bel: Fleckenschutz und Impr\u00e4gnierung</a>). Fragen Sie Ihren Fachh\u00e4ndler nach den geeigneten Pflegeprodukten. Eine fachliche Beratung empfiehlt sich auch bei der Entfernung schwieriger Flecken (Blut, Kaugummi, Kugelschreiber etc.). Am besten ist es jedoch, die Reinigung vom Fachpersonal durchfu\u0308hren zu lassen. Auch Polsterteile und Wohnm\u00f6bel haben \u201enatu\u0308rliche Feinde\u201c. Mit etwas Vorsicht lassen sich diese erfolgreich abwehren oder zumindest ihre Folgesch\u00e4den abmildern.\n</p>\n<p>\n    Zu diesen \u201eWidersachern\u201c z\u00e4hlen: direkte Licht- und Sonnenstrahlen, nicht farbechte und demnach m\u00f6glicherweise abf\u00e4rbende Textilien wie z. B. Blue Jeans oder T-Shirts (gilt besonders bei hellen und einfarbigen M\u00f6bel-Oberfl\u00e4chen), Katzen- und andere Tierkrallen, Klettb\u00e4nder, s\u00e4urehaltige Flu\u0308ssigkeiten (z. B. Fruchts\u00e4fte, alkoholische Flu\u0308ssigkeiten), klebrige Su\u0308\u00dfigkeiten oder Speisereste; au\u00dferdem Schwei\u00df, Fett, Kosmetika oder Ablagerungen vom Tabakrauch. Dazu kommen im Ku\u0308chen- und Kastenm\u00f6belbereich die Staun\u00e4sse von Flu\u0308ssigkeiten (vor allem an Fugen oder Spu\u0308lenausschnitten), Wasserdampf unter H\u00e4ngeschr\u00e4nken und nicht eingeschaltetem Dunstabzug.\n</p>\n<p>\n    Auf keinen Fall du\u0308rfen M\u00f6bel, Polstermaterialien, Matratzen und Bezugstextilen aller Art mit Dampfreinigern behandelt werden oder mit hei\u00dfen Gegenst\u00e4nden, wie z. B. W\u00e4rmeflaschen, zusammentreffen (Bettwaren ausgenommen). Wichtig ist, dass die M\u00f6bel in ausreichendem Abstand von Heizk\u00f6rpern, Lichtquellen usw. entfernt positioniert sind. (<a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/neubauten\">Polsterm\u00f6bel: Neubauten</a>) Je nach Haushalt und Nutzungsintensit\u00e4t empfiehlt es sich, einen Kompromiss zu finden zwischen \u201eGebrauchsnutzen\u201c (Strapazierf\u00e4higkeit und Lebensdauer) und dem \u201eGeltungsnutzen\u201c (Mode, Eleganz, Marke).\n</p>\n<p>\n    Fu\u0308r eine gru\u0308ndliche Reinigung oder bei edlen Materialien sollten Sie in jedem Fall einen Fachbetrieb hinzuziehen. Erkundigen Sie sich dazu bei Ihrem Fachh\u00e4ndler.\n</p>\n"},{"id":"106","date":"2020-07-15 14:23:42","updated":"2020-07-15 14:23:42","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Toleranzen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/toleranzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Auch bei industriell hergestellten M\u00f6beln entstehen viele Teile in reiner Handarbeit und sind deshalb qualitativ keinesfalls schlechter. Sie werden lediglich in Serien hergestellt und dabei sind fertigungstechnisch Toleranzen (Abweichungen) nicht zu vermeiden. Das gilt besonders fu\u0308r Funktionsm\u00f6bel- und M\u00f6belteile. Bei diesen Ma\u00dfangaben handelt es sich daher grunds\u00e4tzlich um cirka Ma\u00dfe. Liegen die Abweichungen in Farbe, Ma\u00dfen und Struktur innerhalb der nationalen- und internationalen Norm und im unerheblichen Bereich, liegt kein Sachmangel vor. Vielmehr handelt sich dabei um hinzunehmende Produktions- und fertigungstechnisch bedingte Abweichungen, um \u201ewarentypische Eigenschaften\u201c, die auf Gebrauch, Nutzen, Funktion, Sicherheit und Lebensdauer keinen Einfluss haben. Quelle: RAL GZ 430\n</p>"},{"id":"107","date":"2020-07-15 14:23:47","updated":"2020-07-15 14:23:47","pageId":"39","pluginId":"89","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Werkzeuge","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines/werkzeuge","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bitte nur die vom Hersteller empfohlenen Werkzeuge, Beschl\u00e4ge und Materialien verwenden. Bei Nichtbeachtung erlischt in der Regel die Garantie. Bei Bedarf fragen Sie die Fachleute. Bei weiteren Fragen schlagen Sie bitte unter den jeweiligen, alphabetisch geordneten Warengruppen nach.\n</p>"}]}