{"questions":[{"id":"219","date":"2020-07-16 09:32:57","updated":"2020-07-16 09:32:57","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Belastbarkeiten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/belastbarkeiten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die Belastbarkeit von Mitnahme- und Funktionsm\u00f6beln wie z. B. Gartenliegen, Klappstu\u0308hle, Tische und Stu\u0308hle (dazu z\u00e4hlen auch einfache Camping- und Kunststoffm\u00f6bel) unterscheiden sich deutlich. Deshalb sind die Herstellerangaben zu den maximalen Belastbarkeitsgrenzen unbedingt zu beachten. Eine Sitzprobe vor dem Kauf sagt bereits einiges u\u0308ber die Belastbarkeit etwa von Stu\u0308hlen aus. Im Zweifelsfall fragen Sie bitte Ihren Fachh\u00e4ndler.\n</p>"},{"id":"220","date":"2020-07-16 09:33:02","updated":"2020-07-16 09:33:02","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Montage/Montageanleitungen/ Gebrauchseigenschaften/ Bedienungsanleitungen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/montagemontageanleitungen-gebrauchseigenschaften-bedienungsanleitungen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die Herstellerangaben sind zwingend zu beachten. Bei Nichtbeachtung k\u00f6nnen Sie Ihre Gew\u00e4hrleistung oder Garantie verlieren.\n</p>"},{"id":"221","date":"2020-07-16 09:33:08","updated":"2020-07-16 09:33:08","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Nachbildungen, Folien, Dekore, Kunststoffe","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/nachbildungen-folien-dekore-kunststoffe","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"68\":\"68\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Lesen Sie bitte auch die Herstellerhinweise und Produktinformationen.\n</p>"},{"id":"222","date":"2020-07-16 09:33:14","updated":"2020-07-16 09:33:14","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Pflegehinweise","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/pflegehinweise","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"223","date":"2020-07-16 09:33:22","updated":"2020-07-16 09:33:22","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Planungsware und Lieferung frei Haus","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/planungsware-und-lieferung-frei-haus","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"81\":\"81\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Hier ist unbedingt zu beachten: Fu\u0308r eine fehlerlose, unproblematische Montage sind pr\u00e4zise Ma\u00df- und Bedarfsangaben enorm wichtig! Das betrifft auch die Tu\u0308r-, Treppen -, Gang \u2013 und Balkonbreite. Wichtige Fragen sind hier: Sind die Elektroleitung, Steckdosen und Lichtschalter richtig verlegt oder vor N\u00e4sse geschu\u0308tzt? H\u00e4lt die Wand das sp\u00e4tere Gewicht der M\u00f6bel etc. wirklich aus? Zu beru\u0308cksichtigen ist auch, dass Boden, W\u00e4nde und Terrassen meist nicht eben sind. Das muss bei der Montage und Aufstellung beachtet und entsprechend angepasst oder ausgeglichen werden. Die R\u00e4umlichkeiten mu\u0308ssen begehbar und m\u00f6glichst leer sein. Die M\u00f6bel mu\u0308ssen gerade stehen und ausgerichtet werden. Fu\u0308r Fremdm\u00f6bel oder sonstige externe Teile u\u0308bernehmen wir keine Garantie oder Gew\u00e4hrleistung.\n</p>"},{"id":"224","date":"2020-07-16 09:33:27","updated":"2020-07-16 09:33:27","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Selbstmontage","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/selbstmontage","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Allgemein und unsere gesonderten Anweisungen zur Selbstmontage Die Herstellerangaben sind zu beachten, sonst erlischt die Garantie.\n</p>"},{"id":"225","date":"2020-07-16 09:33:33","updated":"2020-07-16 09:33:33","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Toleranzen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/toleranzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"226","date":"2020-07-16 09:33:38","updated":"2020-07-16 09:33:38","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Transport / Selbstabholung / Selbstmontage","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/transport-selbstabholung-selbstmontage","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bitte denken Sie daran: Ab der Kasse oder Abholrampe sind Sie der Eigentu\u0308mer der Ware und somit dafu\u0308r verantwortlich. Bitte lesen Sie dazu auch in unserem Glossar unter den jeweiligen Warengruppen nach. Informationen erhalten Sie aber auch bereits an den Kassen, im Lager oder an der Abholrampe. Bei der Selbstabholung, bei Transport und Eigenmontage kommt es h\u00e4ufig zu Fehlern, die sich leicht vermeiden lassen. Deshalb haben wir fu\u0308r Sie die wichtigsten Punkte noch einmal extra aufgelistet.\n</p>"},{"id":"227","date":"2020-07-16 09:33:44","updated":"2020-07-16 09:33:45","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"TV- und Multifunktionsteile","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/tv-und-multifunktionsteile","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Hier ist unbedingt darauf zu achten, dass fu\u0308r die Hitzeabsorbierenten Elektro-, und Elektronikteile ausreichen Luftzirkulation gew\u00e4hrleistet ist. Bei \u00dcberhitzung kann es zu Folgesch\u00e4den kommen. ( elektrische und elektronische Bauteile)\n</p>"},{"id":"228","date":"2020-07-16 09:33:49","updated":"2020-07-16 09:33:49","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Wandbefestigung","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/wandbefestigung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Aufma\u00df, Neubauten etc.\n</p>"},{"id":"229","date":"2020-07-16 09:33:54","updated":"2020-07-16 09:33:54","pageId":"46","pluginId":"92","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Werkzeuge","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/garten-mitnahme-und-abholwaren/werkzeuge","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bitte nur die vom Hersteller vorgeschriebenen Beschl\u00e4ge, Werkzeuge und Materialien verwenden. Wird das nicht beachtet, erlischt in der Regel die Gew\u00e4hrleistung/Garantie.\n</p>"}]}