{"questions":[{"id":"108","date":"2020-07-15 14:32:11","updated":"2020-07-15 14:32:11","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Allergie","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/allergie","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemein</a>\n</p>"},{"id":"109","date":"2020-07-15 14:32:15","updated":"2020-07-15 14:32:15","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Ausmessen, Aufstellen und Ausrichten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/ausmessen-aufstellen-und-ausrichten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Das pr\u00e4zise Ausmessen Ihrer Wohnung und das korrekte Ausrichten der M\u00f6bel bei der Lieferung geh\u00f6rt zu den wichtigsten Aufgaben bei der Planung und der Montage Ihrer Einrichtung. B\u00f6den, W\u00e4nde und Decken sind meist nicht gerade. Deshalb muss beim Aufstellen oder Montieren der M\u00f6bel mit kleinen Unebenheiten gerechnet werden. Die M\u00f6belteile mu\u0308ssen gerade ausgerichtet stehen! Das hei\u00dft, sie du\u0308rfen nicht gewaltsam \u201eau\u00dfer Form\u201c gebracht oder schief aufgestellt werden. Andernfalls drohen Folgesch\u00e4den (wie z. B. Kippen, Klemmen, Quietschen, Rei\u00dfen, Verkratzen und Verziehen) bis hin zu Materialbru\u0308chen. Polsterm\u00f6bel, Schlafzimmer- und Liegem\u00f6bel du\u0308rfen auch nicht zu nahe an Heizk\u00f6rpern oder Lichtquellen stehen. Eine ausreichende Luftzirkulation sollte gew\u00e4hrleistet sein. Besonders bei Neubauten ist es wichtig, fu\u0308r genu\u0308gend Wandabstand und Luftzirkulation zu sorgen. Um Schimmelpilze zu vermeiden, sollten Sie feuchte R\u00e4ume auf jeden Fall vor dem Einziehen beheizen oder trocknen lassen.\n</p>"},{"id":"110","date":"2020-07-15 14:32:22","updated":"2020-07-15 14:32:22","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Belastbarkeiten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/belastbarkeiten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemein</a>\n</p>"},{"id":"111","date":"2020-07-15 14:32:26","updated":"2020-07-15 14:32:26","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Bestimmungsgem\u00e4\u00dfe Verwendung","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/bestimmungsgemaesse-verwendung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemein</a>\n</p>"},{"id":"112","date":"2020-07-15 14:32:31","updated":"2020-07-15 14:32:31","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Betten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/betten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Pers\u00f6nliche Angaben und genu\u0308gend Zeit sind beim Beratungsgespr\u00e4ch \u00e4u\u00dferst wichtig. Zu beachten sind: Personengewicht, Schlafgewohnheiten z. B. Seitenschl\u00e4fer, Raumklima, Qualit\u00e4tsanspru\u0308che. Im Gebrauch sind regelm\u00e4\u00dfiges wenden und lu\u0308ften wichtig (siehe auch allgemeiner Teil).\n</p>"},{"id":"113","date":"2020-07-15 14:32:36","updated":"2020-07-15 14:32:36","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Bettkasten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/bettkasten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Der Bettkasten bei Funktionsm\u00f6beln aller Art (Kippcouch, Ausziehsofas usw.) darf grunds\u00e4tzlich nicht u\u0308berladen oder zu voll gepackt werden, damit die Luft zirkulieren kann. Wird das nicht beachtet, kann es ebenfalls zu Schimmelpilz/Stockflecken oder anderen Folgesch\u00e4den kommen.\n</p>"},{"id":"114","date":"2020-07-15 14:32:41","updated":"2020-07-15 14:32:41","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Bett- oder Schlafsofa","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/bett-oder-schlafsofa","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"122\":\"122\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"115","date":"2020-07-15 14:32:46","updated":"2020-07-15 14:32:46","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Druckstellen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/druckstellen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"151\":\"151\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"116","date":"2020-07-15 14:32:51","updated":"2020-07-15 14:32:51","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Elektrostatische Aufladung, Elektrosmog","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/elektrostatische-aufladung-elektrosmog","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"133\":\"133\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Statische Aufladung kann bei empfindlichen Personen eine schmerzliche Angelegenheit werden. Statische Aufladung h\u00e4ngt in erster Linie mit zu trockener Luft in Wohnr\u00e4umen zusammen, vor allem in den Wintermonaten und in Kombination mit synthetischen Materialien, z. B. Teppichb\u00f6den, Textilien, Polsterbezu\u0308gen, selten auch mit besonders lackierten Oberfl\u00e4chen und in ju\u0308ngster Zeit auch mit der Abstrahlung von TV Flachbildschirmen, Elektro- und elektronischen Ger\u00e4ten durch Elektrosmog. Es sollte ausreichender Abstand zwischen Ger\u00e4ten und Sitzm\u00f6bel herrschen. Abhilfe schafft eine gru\u0308ndliche Befeuchtung des Teppichbodens und feuchtes (nicht tropfnasses!) Abwischen der Polsterbezu\u0308ge.\n</p>"},{"id":"117","date":"2020-07-15 14:32:56","updated":"2020-07-15 14:32:56","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Empfindlichkeiten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/empfindlichkeiten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Helle und einfarbige Bezu\u0308ge sind, trotz eventueller Fleckschutzimpr\u00e4gnierungen, generell empfindlicher. Das gilt fu\u0308r Stoff \u2013 und Lederbezu\u0308ge gleicherma\u00dfen. Je naturbelassener ein Produkt ist, desto empfindlicher ist es gegen \u00e4u\u00dfere Einflu\u0308sse.\n</p>"},{"id":"118","date":"2020-07-15 14:33:01","updated":"2020-07-15 14:33:01","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Farbechtheit","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/farbechtheit","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Helle und einfarbige Materialien sind grunds\u00e4tzlich empfindlicher bei \u201eFremdfarben\u201c. Achten Sie deshalb bitte besonders auf \u201enicht farbechte\u201c Textilien wie z. B. Jeans, T-Shirts, Baumwollprodukte, Decken etc. Denn sie k\u00f6nnen auf helle und einfarbige M\u00f6bel abf\u00e4rben. Am gef\u00e4hrlichsten sind dunkle und intensive Farben wie Dunkelrot, Dunkelblau, usw. Sie lassen sich \u2013 selbst besonders aufgetragener Fleckschutzimpr\u00e4gnierung zum Trotz \u2013 oft nicht mehr entfernen.\n</p>"},{"id":"119","date":"2020-07-15 14:33:06","updated":"2020-07-15 14:33:06","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Farbmuster","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/farbmuster","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Fu\u0308r alle Naturmaterialien, Textilien und Leder gilt: Bei einer Bestellung nach Farbmustern k\u00f6nnen Farbton, Struktur und Muster manchmal etwas abweichen, da farbliche und Struktur-Unterschiede naturgem\u00e4\u00df meist nicht zu vermeiden sind. Lieferungen nach Farbmuster sind daher grunds\u00e4tzlich von Reklamationen und Umtausch ausgeschlossen. Im Zweifelsfall fragen Sie bitte Ihren Fachh\u00e4ndler. Selbstverst\u00e4ndlich bemu\u0308hen wir uns um eine gr\u00f6\u00dftm\u00f6gliche \u00dcbereinstimmung.\n</p>"},{"id":"120","date":"2020-07-15 14:33:37","updated":"2020-07-15 14:33:37","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Fleckschutz und Impr\u00e4gnierung","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/fleckschutz-und-impraegnierung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Fleckschutzmittel sollen wasser- und \u00f6lhaltige Verschmutzungen verhindern. Bei nachtr\u00e4glichen Impr\u00e4gnierungen sind Abf\u00e4rbungen auf M\u00f6belteilen, Stoffen und Leder trotz \u201eFleckschutzausru\u0308stung\u201c m\u00f6glich. So kann zum Beispiel eine Blue Jeans auf dem Sitzpolster Farbspuren hinterlassen, die nicht mehr zu entfernen sind. Egal, ob die Impr\u00e4gnierung bereits im Material enthalten ist oder erst nachtr\u00e4glich aufgebracht wurde: Sie ist generell nicht von Dauer und sollte gegebenenfalls wiederholt werden. Beachten Sie hierzu bitte die Gebrauchsanweisung und Informationen des Herstellers.&nbsp;<strong>Achtung</strong>: Bei nachtr\u00e4glicher Fleckschutzaufbringung, ohne Absprache mit dem Hersteller, erlischt vielfach die Hersteller-Garantie.\n</p>"},{"id":"121","date":"2020-07-15 14:33:42","updated":"2020-07-15 14:33:42","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Florlagen-Ver\u00e4nderung","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/florlagen-veraenderung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"151\":\"151\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"122","date":"2020-07-15 14:33:52","updated":"2020-07-15 14:33:52","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Funktions- und Verwandlungsm\u00f6bel (Bett- oder Schlafsofa)","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/funktions-und-verwandlungsmoebel-bett-oder-schlafsofa","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Funktions- und Verwandlungsm\u00f6bel sind laut Stiftung Warentest \u201eKompromissm\u00f6bel\u201c. Ein Schlaf- oder Bettsofa kann in der Regel kein vollwertiges Bett ersetzen. Wichtig sind auch hier eine an den Hersteller- Angaben orientierte, sachgerechte Nutzung und eine sorgf\u00e4ltige Handhabung. Funktionsteile ben\u00f6tigen einen gewissen Spielraum (Luft). Anders als bei fest montierten Teilen schlie\u00dfen diese \u201eKompromissm\u00f6bel\u201c in der Regel nicht ganz genau und liegen auch nicht direkt an. Deshalb sind Ma\u00df- oder optische Abweichungen von den fest gepolsterten Teilen nicht zu vermeiden.\n</p>"},{"id":"123","date":"2020-07-15 14:33:59","updated":"2020-07-15 14:33:59","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Fu\u00dfbodenschutz","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/fussbodenschutz","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Um Ihren Fu\u00dfboden vor Kratzern oder Besch\u00e4digungen zu schu\u0308tzen, sollten Sie bitte darauf achten, dass unter den Standard-Fu\u00dfvarianten der Hersteller evtl. zus\u00e4tzliche Schutzunterlagen angebracht werden wie z. B. Gleiter aus Filz, Plastik oder Gummi. Diese Ma\u00dfnahmen z\u00e4hlt der Gesetzgeber zu Ihren Sorgfaltspflichten.\n</p>"},{"id":"124","date":"2020-07-15 14:34:05","updated":"2020-07-15 14:34:05","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Geltungsnutzen und Gebrauchsnutzen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/geltungsnutzen-und-gebrauchsnutzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"125","date":"2020-07-15 14:34:09","updated":"2020-07-15 14:34:09","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Geruch","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/geruch","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Neue Produkte riechen anf\u00e4nglich, das ist allgemein bekannt. Das kann je nach Material und Zusammensetzung einige Wochen oder Monate dauern. Hier hilft am besten h\u00e4ufiges lu\u0308ften oder feuchtes abwischen mit einem verdu\u0308nnten Reinigungsmittel oder im Handel erh\u00e4ltliche Geruchs-Neutralisierer (keine s\u00e4urehaltigen Inhaltsstoffe). Anschlie\u00dfend ist Trockenreiben sehr wichtig. Bestimmte Produkte wie Leder oder Massivholz, behalten zeitlebens einen gewissen Eigengeruch.\n</p>"},{"id":"126","date":"2020-07-15 14:34:15","updated":"2020-07-15 14:34:15","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Haustiere allgemein","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/haustiere-allgemein","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Mit Haustieren, Tierhaaren und Verunreinigungen ist generell Sorgfalt geboten. Hier ist ein gr\u00f6\u00dferes Ma\u00df an Toleranz und Verst\u00e4ndnis notwendig. Sie k\u00f6nnen nicht 24 Stunden am Tag beaufsichtigt werden. Die Aufsichtspflicht obliegt den Tierhaltern, Eltern oder Haus- und Wohnungsbesitzern. Dazu gibt es eine Vielfalt an Fachliteratur. Krallen und Schnabeltiere k\u00f6nnen ganz erhebliche und vielfach irreparable Sch\u00e4den anrichten. Tierhaare, besonders Katzenhaare, lassen sich aus Textilien nur schwer entfernen. Katzen, Hunde etc. sind Freig\u00e4nger und bringen zwangsl\u00e4ufig alles M\u00f6gliche mit in die Wohnung. Allein schon zum Schutz von Kleinkindern sollte deshalb keinesfalls ein direkter Kontakt zwischen Tier und Bezugsmaterial von M\u00f6beln stattfinden. Ein wirksamer Schutz w\u00e4re, Ihre gef\u00e4hrdeten M\u00f6bel mit geeigneten Materialien abzudecken, zum Beispiel Auflagen, Decken, etc., die waschbar oder reinigungsf\u00e4hig sind und vor Besch\u00e4digungen schu\u0308tzen.\n</p>"},{"id":"127","date":"2020-07-15 14:34:20","updated":"2020-07-15 14:34:20","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Holzwerkstoffe","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/holzwerkstoffe","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Holzwerkstoffe werden u\u0308berwiegend aus Holz hergestellt. Dazu z\u00e4hlen z.B. Holzfaserplatten, Sperrholz, Spanplatten etc. Die Qualit\u00e4t eines Produktes ist grunds\u00e4tzlich nicht davon abh\u00e4ngig, ob ein M\u00f6bel aus Holzwerkstoffen oder Massivholz besteht, sondern wie hochwertig der Materialeinsatz ist. Die Spanplatten, mitteldichten Faserplatten (MDF), Sperrholz-, Dreischicht- oder Tischlerplatten sind heute im gesamten EU-Raum von hoher Gu\u0308te. Ihre Inhaltsstoffe werden nach strengen EG-Richtlinien auf gesundheitliche Unbedenklichkeit nachhaltig gepru\u0308ft. Selbige ist dann auch gekennzeichnet. Daru\u0308ber hinaus schonen Holzwerkstoffe unsere natu\u0308rlichen Ressourcen.\n</p>"},{"id":"128","date":"2020-07-15 14:34:25","updated":"2020-07-15 14:34:25","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Kunstleder","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/kunstleder","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Weil hier Vielfalt und Qualit\u00e4tsunterschiede sehr gro\u00df sind, empfehlen wir Ihnen neben den Hersteller-Informationen die fachliche Beratung. Kunstleder k\u00f6nnen empfindlich sein gegenu\u0308ber einigen Cremes oder Pflegelotionen, da diese m\u00f6glicherweise Verh\u00e4rtungen (Weichmacherverlust) verursachen.\n</p>"},{"id":"129","date":"2020-07-15 14:34:31","updated":"2020-07-15 14:34:31","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Leder allgemein","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/leder-allgemein","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"105\":\"105\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Echtes Leder oder Felle sind Naturprodukte. Sie stammen von zahmen oder wild lebenden Tieren. Die Haut dieser Tiere wird gegerbt und konserviert. So bleibt die urspru\u0308ngliche Faserstruktur im Wesentlichen erhalten. Leder hat einen unverwechselbaren Geruch. Je natu\u0308rlicher es verarbeitet wird, desto deutlicher sieht man die \u201eSpuren des Lebens\u201c auf der Haut, sprich: dem Leder. Fu\u0308r M\u00f6bel werden fast ausschlie\u00dflich Rinderh\u00e4ute verwendet. Dabei gibt es gro\u00dfe Qualit\u00e4tsunterschiede. Informieren Sie sich deshalb bitte vor Kaufabschluss \u2013 auch u\u0308ber die notwendigen Reinigungs- und Pflegemethoden. Je naturbelassener das Leder ist, desto wertvoller, aber auch empfindlicher ist es. Wir unterscheiden unter verschiedenen Glattleder-Arten und dem Velours-, also dem Rauleder. Letzteres braucht am meisten Pflege, auch trotz eventueller Impr\u00e4gnierungen. Dafu\u0308r fu\u0308hlt es sich besonders weich an. Glattleder mit unterschiedlicher Oberfl\u00e4che \u2013 von \u201egedeckt\u201c (pigmentiert) bis zum offenporigen Semi-Anilinleder \u2013 sind dagegen pflegeleichter. Au\u00dferdem haben sie gute Lichtechtheitswerte. Das bedeutet, dass die Farben des Leders gegenu\u0308ber Lichteinstrahlung best\u00e4ndiger sind. Reines, also weitgehend naturbelassenes Anilinleder dagegen ist empfindlicher und muss, \u00e4hnlich wie Rauleder, vor Lichteinstrahlung geschu\u0308tzt werden. Beachten Sie bitte dazu auf jeden Fall die Gebrauchsanleitungen (Leder-/ Pflegepass etc.) des Herstellers.\n</p>"},{"id":"130","date":"2020-07-15 14:34:37","updated":"2020-07-15 14:34:37","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Legere Polsterung","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/legere-polsterung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Liegt die Wellen- oder Muldenbildung (Falten) im Toleranzbereich, handelt es sich um keinen Sachmangel, sondern eine \u201ewarentypische Eigenschaft\u201c Quelle: RAL GZ 430/4\n</p>"},{"id":"131","date":"2020-07-15 14:34:42","updated":"2020-07-15 14:34:42","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Lichtechtheit (Lichteinwirkung bei M\u00f6beln)","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/lichtechtheit-lichteinwirkung-bei-moebeln","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die \u201eLichtechtheit\u201c eines Materials beschreibt seine Widerstandsf\u00e4higkeit gegenu\u0308ber der Einwirkung von Licht. Besonders das Sonnenlicht kann die Oberfl\u00e4chen und sogar Materialien ver\u00e4ndern, wenn man sie zu lange einer zu starken Bestrahlung aussetzt. Schu\u0308tzen Sie also Ihre wertvollen M\u00f6bel vor extremer Lichteinwirkung. Denn eine \u201eabsolute\u201c Lichtechtheit, d.h. eine v\u00f6llige Unempfindlichkeit gegenu\u0308ber Licht, l\u00e4sst sich materialbedingt nicht erreichen. Auch Naturh\u00f6lzer oder andere natu\u0308rliche Stoffe wie z. B. Rattan k\u00f6nnen durch eine dauernde, intensive Lichteinwirkung ausbleichen, nachdunkeln, vergilben, rei\u00dfen oder schrumpfen. Besondere Vorsicht geboten ist daher gerade in hellen Su\u0308dzimmern mit gro\u00dfen Fensterfl\u00e4chen. Bei zu starker Sonneneinstrahlung sollten die Vorh\u00e4nge oder Jalousien m\u00f6glichst geschlossen werden. Empfindliche Materialien wie Baumwolle oder naturbelassenes Leder k\u00f6nnten sonst bereits nach wenigen Wochen an den beschienenen Partien farbliche Ver\u00e4nderungen aufweisen. Auf die Gebrauchsf\u00e4higkeit oder die Lebensdauer des M\u00f6bels haben diese \u201eMutationen\u201c aber kaum einen Einfluss. Die richtige Pflege Ihrer M\u00f6bel ist auch hier wieder besonders wichtig.\n</p>"},{"id":"132","date":"2020-07-15 14:34:47","updated":"2020-07-15 14:34:47","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Liegeeigenschaften","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/liegeeigenschaften","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen\">Wohnen, Speisen &amp; Schlafen</a>\n</p>"},{"id":"133","date":"2020-07-15 14:34:52","updated":"2020-07-15 14:34:52","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Luftfeuchtigkeit und Raumklima:","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/luftfeuchtigkeit-und-raumklima","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Leder, Textilien und Holz bestehen weitgehend aus natu\u0308rlichen Werkstoffen, welche die Feuchtigkeit der Raumluft aufnehmen und wieder abgeben k\u00f6nnen. Deshalb kann eine zu hohe oder zu geringe Luftfeuchtigkeit sch\u00e4dlich fu\u0308r diese Materialien sein. Ausnahmen sind entsprechend gekennzeichnete Au\u00dfenm\u00f6bel und Outdoor- M\u00f6bel. Das von Medizinern und Wissenschaftlern empfohlene, optimale Raumklima hat im Jahresdurchschnitt eine relative Luftfeuchtigkeit von 45 \u2014 55 % und Temperaturen zwischen 18 \u2014 23\u00b0 Celsius. Kurzfristige Abweichungen von diesen Empfehlungswerten, z.B. in den Wintermonaten, schaden nicht. L\u00e4ngere Zeitr\u00e4ume mit extremen Werten sollten jedoch vermieden werden. Fu\u0308r ein gesundes Wohn-Klima ist die Anbringung eines Thermometers und eines Hygrometers empfehlenswert. So sind Sie stets u\u0308ber Temperatur und Luftfeuchtigkeit in Ihrer Wohnung informiert. Bei dauerhaft feuchten W\u00e4nden drohen Schimmelpilze und Materialsch\u00e4den.\n</p>"},{"id":"134","date":"2020-07-15 14:34:59","updated":"2020-07-15 14:34:59","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Metallteile und Metalloberfl\u00e4chen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/metallteile-und-metalloberflaechen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen\">Wohnen, Speisen &amp; Schlafen</a>,&nbsp;<a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/kuechen\">K\u00fcchen</a>\n</p>"},{"id":"135","date":"2020-07-15 14:35:06","updated":"2020-07-15 14:35:06","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Mikrofasern","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/mikrofasern","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Mikrofasern haben sich seit Jahrzehnten bew\u00e4hrt und werden immer weiter verbessert. Unter dem Begriff sind synthetische Fasern zusammengefasst, die unter 0,8 dtex liegen (das hei\u00dft: 10.000m Faden wiegen 0,8g) Daraus werden F\u00e4den fu\u0308r Gewebe als auch Vlies gefertigt. Die Angebotskette und Qualit\u00e4tsunterschiede sind mittlerweile so gro\u00df, dass hier unbedingt die Produktinformationen der jeweiligen Hersteller zu beachten ist.\n</p>"},{"id":"136","date":"2020-07-15 14:35:11","updated":"2020-07-15 14:35:12","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"M\u00f6beloberfl\u00e4chen allgemein","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/moebeloberflaechen-allgemein","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen\">Wohnen, Speisen &amp; Schlafen</a>,&nbsp;<a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/kuechen\">K\u00fcchen</a>\n</p>"},{"id":"137","date":"2020-07-15 14:35:21","updated":"2020-07-15 14:35:21","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"M\u00f6belstoffe allgemein","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/moebelstoffe-allgemein","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"126\":\"126\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"138","date":"2020-07-15 14:35:27","updated":"2020-07-15 14:35:27","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Montage/Montageanleitungen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/montagemontageanleitungen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die Herstellerangaben sind zwingend zu beachten. Bei Nichtbeachtung k\u00f6nnen Sie Ihre Gew\u00e4hrleistung oder Garantie verlieren. -&gt; gesonderte Hinweise fu\u0308r Selbstabholung und Selbstmontage\n</p>"},{"id":"139","date":"2020-07-15 14:35:32","updated":"2020-07-15 14:35:32","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Nachbildungen, Folien, Dekore, Kunststoffe","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/nachbildungen-folien-dekore-kunststoffe","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"136\":\"136\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"140","date":"2020-07-15 14:35:41","updated":"2020-07-15 14:35:41","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Neubauten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/neubauten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    In Neubauten brauchen Polsterm\u00f6bel etc. einen ausreichenden Abstand zu den W\u00e4nden. Wenn m\u00f6glich, sollte dieser 5 - 10 cm betragen. Dasselbe gilt fu\u0308r Heizk\u00f6rper. In Neubauten herrschen oft noch beim Einzug sehr hohe B\u00f6den- und Wandfeuchtigkeiten. Eine relative Luftfeuchtigkeit von 65 % oder h\u00f6her ist daher in den ersten Monaten h\u00e4ufig nicht zu vermeiden. In diesem Fall du\u0308rfen keine M\u00f6belteile unmittelbar oder gro\u00dffl\u00e4chig an die Wand montiert werden, sondern erst nach ordnungsgem\u00e4\u00dfer Austrocknung s\u00e4mtlicher B\u00f6den und W\u00e4nde. Sonst kann es schnell zu Feuchtigkeitssch\u00e4den, muffigem Geruch, dem Aufquellen von Materialien oder sogar gesundheitssch\u00e4dlichen Schimmelpilzbildungen bzw. Stockflecken kommen. Das gilt besonders fu\u0308r die Nordseite, also der Sonne abgewandten Seite von Geb\u00e4uden. Sorgen Sie bitte auch hinter den M\u00f6belteilen fu\u0308r eine ausreichende Luftzirkulation.\n</p>\n<p>\n    Zu trockene Luft schadet ebenfalls. Dadurch k\u00f6nnen Materialien austrocknen, spr\u00f6de oder bru\u0308chig werden.\n</p>"},{"id":"141","date":"2020-07-15 14:35:45","updated":"2020-07-15 14:35:45","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"\u00d6lbehandelte und gewachste Oberfl\u00e4chen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/oelbehandelte-und-gewachste-oberflaechen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"65\":\"65\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Zur Langzeitpflege benutzen Sie am besten, wie vom Hersteller empfohlen, ein geeignetes Spezial\u00f6l bzw. Wachs. (Diese meist weitgehend naturbelassenen Mittel riechen oft unterschiedlich stark.) Verwenden Sie das Mittel zum Auffrischen h\u00f6chstens ein- bis zweimal im Jahr au\u00dferhalb der Heizperiode. Bei der Glas- und Spiegelreinigung du\u0308rfen fettl\u00f6sliche Glasreinigungsmittel nicht mit ge\u00f6lten Oberfl\u00e4chen in Kontakt kommen. Vor dem Nach\u00f6len oder Wachsen bitte zuerst die Oberfl\u00e4chen reinigen.\n</p>"},{"id":"142","date":"2020-07-15 14:35:50","updated":"2020-07-15 14:35:50","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Pflegehinweise","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/pflegehinweise","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"135\":\"135\",\"105\":\"105\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"143","date":"2020-07-15 14:35:55","updated":"2020-07-15 14:35:55","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Pillingbildung","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/pillingbildung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    \u00dcberwiegend bei Flach- oder Mischgeweben kann es anf\u00e4nglich zu Kn\u00f6tchenbildung (Pilling) kommen. Sie entsteht in der Regel durch die Reibung von Fremdtextilien, zum Beispiel, wenn jemand auf dem Sofa sitzt. Das ist kein Materialfehler. Zur problemlosen Entfernung der \u201ePills\u201c gibt es spezielle Fusselrasierer, die dem Bezugsstoff nicht schaden.\n</p>"},{"id":"144","date":"2020-07-15 14:36:42","updated":"2020-07-15 14:36:42","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Planungsware und Lieferung frei Haus","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/planungsware-und-lieferung-frei-haus","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    (<a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/abholanweisung\">gesonderte Transport- und Aufbauhilfe</a>)\n</p>\n<p>\n    Fu\u0308r eine fehlerlose, unproblematische Montage sind pr\u00e4zise Ma\u00df- und Bedarfsangaben enorm wichtig! Das betrifft die Tu\u0308r-, Treppen- und Gangbreite ebenso wie die Angabe, ob es bei Ihnen einen Aufzug gibt und in welchem Stockwerk Sie wohnen. Wichtige Fragen sind zum Beispiel: Sind die Steckdosen und Lichtschalter richtig verlegt? H\u00e4lt die Wandbeschaffenheit dem sp\u00e4teren Gewicht der M\u00f6bel, H\u00e4ngeschr\u00e4nke, Wandborde etc. stand? Wichtig ist auch, dass Boden, W\u00e4nde und Decken meist nicht v\u00f6llig eben sind. Das muss bei der Montage beachtet und angepasst oder ausgeglichen werden. Gibt es kurzfristige \u00c4nderungen in den R\u00e4umlichkeiten, sollten Sie das Verk\u00e4ufer und Monteur rechtzeitig mitteilen. Der Raum, in den die M\u00f6bel geliefert werden, sollte ebenso wie der Weg dorthin begehbar und m\u00f6glichst leer sein. Die M\u00f6bel mu\u0308ssen waagerecht ausgerichtet aufgestellt werden. Fu\u0308r Fremdm\u00f6bel oder sonstige externe Teile u\u0308bernehmen wir keine Garantie oder Gew\u00e4hrleistung.\n</p>"},{"id":"145","date":"2020-07-15 14:36:48","updated":"2020-07-15 14:36:48","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Polsterkissen/Polsterfu\u0308llungen/ Polstersteppungen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/polsterkissenpolsterfullungen-polstersteppungen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Legere Polsterungen, lose gefu\u0308llte Kissen oder Kopfteile mu\u0308ssen regelm\u00e4\u00dfig glatt gestrichen und aufgeklopft bzw. geschu\u0308ttelt werden (bekannt als Federbett - oder Kopfkisseneffekt). Polsterbetten und Polsterm\u00f6bel sind kein Kinder-Trampolin!\n</p>"},{"id":"146","date":"2020-07-15 14:36:53","updated":"2020-07-15 14:36:53","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Polsterm\u00f6bel/Polsterung allgemein","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/polstermoebelpolsterung-allgemein","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"130\":\"130\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"147","date":"2020-07-15 14:36:57","updated":"2020-07-15 14:36:57","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Raumklima","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/raumklima","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"133\":\"133\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"148","date":"2020-07-15 14:37:02","updated":"2020-07-15 14:37:02","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Reinigungs- und Pflegehinweise","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/reinigungs-und-pflegehinweise","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"105\":\"105\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    jeweilige Herstellerangaben\n</p>"},{"id":"149","date":"2020-07-15 14:37:07","updated":"2020-07-15 14:37:07","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Selbstmontage","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/selbstmontage","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"93\":\"93\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"150","date":"2020-07-15 14:37:12","updated":"2020-07-15 14:37:12","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Sitzh\u00e4rteunterschiede","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/sitzhaerteunterschiede","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die unterschiedlichen Sitzh\u00e4rtegrade sind durch verschiedene geometrische Formen bei Polsterbetten oder Funktionsteilen produktions- und fertigungsbedingt aufgrund industrieller Fertigung. Bei Schaumstoff kann es auch im Neuzustand aus fertigungstechnischen Gru\u0308nden zu Abweichungen (so genannten \u201eToleranzen\u201c) kommen.\n</p>"},{"id":"151","date":"2020-07-15 14:37:17","updated":"2020-07-15 14:37:17","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Sitzspiegel","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/sitzspiegel","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Dieser Effekt entsteht bei allen Velours- oder Velours\u00e4hnlichen Oberfl\u00e4chen von Teppichb\u00f6den oder Textilien: Ein besonders hoch stehender, also sehr weicher Flor wird naturbedingt flach, wenn man sich darauf setzt. Typisch ist auch, dass seine Farbe je nach Lichteinfall oder Betrachtungswinkel changiert (Hell-Dunkeleffekt). Auf Gebrauch, Funktion oder Lebensdauer des Bezugs hat diese Eigenschaft keinen Einfluss.\n</p>"},{"id":"152","date":"2020-07-15 14:37:21","updated":"2020-07-15 14:37:21","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Stoffe","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/stoffe","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"137\":\"137\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"153","date":"2020-07-15 14:37:26","updated":"2020-07-15 14:37:26","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Toleranzen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/toleranzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"154","date":"2020-07-15 14:37:41","updated":"2020-07-15 14:37:41","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Transport /Selbstabholung / Selbstmontage","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/transport-selbstabholung-selbstmontage","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/abholanweisung\">Abholanweisung</a>\n</p>"},{"id":"155","date":"2020-07-15 14:37:46","updated":"2020-07-15 14:37:46","pageId":"44","pluginId":"90","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Wellen- und Muldenbildung (Faltenbildung):","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen/wellen-und-muldenbildung-faltenbildung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"130\":\"130\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Begriffsbestimmung nach RAL GZ 430/4: \u201eEine Welle ist eine von der urspru\u0308nglichen Polsteroberfl\u00e4che abweichende Verformung. Eine Falte ist eine Welle mit Knick\u201c. Die Messmethode und die Toleranzen sind in der RALGZ 430/4 enthalten.\n</p>\n<p>\n    Beim so genannten \u201eEinsitzen\u201c oder \u201eEinliegen\u201c ver\u00e4ndern sich meist schon nach kurzem Gebrauch die Sitzh\u00e4rte und die Optik. Die Sitzh\u00e4rte wird weicher in Abh\u00e4ngigkeit von Art und Dauer der Nutzung. Auch das Personengewicht spielt eine Rolle. Dies ist ein normaler Prozess, den jede Polsterung durchl\u00e4uft. Um m\u00f6glichst lange gleichm\u00e4\u00dfige Liegeh\u00e4rten zu erzielen ist es wichtig, die Lieblingspl\u00e4tze bei Polsterm\u00f6beln zu wechseln und Matratzen regelm\u00e4\u00dfig nicht nur zu wenden, sondern auch zu drehen (Kopfteile nach unten). Sonst kann es zu einseitiger Wellen-, Muldenoder Kuhlenbildung kommen. Unterstu\u0308tzt wird diese Entwicklung dadurch, dass sich die Bezugsmaterialien unter Einfluss von K\u00f6rpergewicht und W\u00e4rme mehr oder minder dehnen und sich dadurch \u201eWellen\u201c bilden. Diese optischen Ver\u00e4nderungen haben auf Gebrauch, Funktion oder Lebensdauer so gut wie keinen Einfluss und stellen keinen Sachmangel dar. Das Glattstreichen oder Aufklopfen der Bezu\u0308ge und Kissen geh\u00f6rt zu den u\u0308blichen Sorgfaltspflichten.\n</p>\n<p>\n    Liegt der Bezug nach relativ kurzer Nutzung als \u201eKnickfalte\u201c u\u0308bereinander, haben wir in der Regel eine berechtigte Beanstandung. Dabei sind meist Folgesch\u00e4den fu\u0308r das Bezugsmaterial zu erwarten und es ist Handlungsbedarf, z. B. in Form einer fachm\u00e4nnischen, Nachbesserung angebracht. Die \u201eWellen oder Falten\u201c k\u00f6nnen von Spezialisten oder Sachverst\u00e4ndigen genau und vorschriftsm\u00e4\u00dfig nachgemessen werden. Dabei wird auch das \u201eharmonische Gesamtbild\u201c beurteilt. Quelle: RAL-GZ 430/4. Die Stiftung Warentest empfiehlt die Sitzpl\u00e4tze m\u00f6glichst gleichm\u00e4\u00dfig zu benutzen, damit sich die Optik den Sitzgewohnheiten anpassen kann. Wenn Sie diese legere Optik nicht m\u00f6gen oder gar ablehnen, sollten Sie sich fu\u0308r \u201estraff\u201c gepolsterte Sitz- und Liegem\u00f6bel entscheiden.\n</p>"}]}