{"questions":[{"id":"156","date":"2020-07-15 23:29:05","updated":"2020-07-15 23:29:05","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Allergie","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/allergie","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"157","date":"2020-07-15 23:29:10","updated":"2020-07-15 23:29:11","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Aufma\u00df, Aufstellen und Ausrichten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/aufmass-aufstellen-und-ausrichten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bei der Planung Ihrer M\u00f6bel, bei der Lieferung und Montage geh\u00f6ren das pr\u00e4zise Ausmessen und Ausrichten zu den wichtigsten Aufgaben. B\u00f6den, W\u00e4nde und Decken sind meist nicht eben. Damit muss beim Aufstellen und Montieren der M\u00f6bel gerechnet werden. Die M\u00f6belteile mu\u0308ssen gerade ausgerichtet stehen! Das hei\u00dft, sie du\u0308rfen nicht gewaltsam \u201eau\u00dfer Form\u201c gebracht oder schief aufgestellt werden. Andernfalls drohen Folgesch\u00e4den (wie z. B. Kippen, Klemmen, Quietschen, Rei\u00dfen, Verkratzen und Verziehen) bis hin zu Materialbru\u0308chen. Polsterm\u00f6bel, Schlafzimmer- und Liegem\u00f6bel du\u0308rfen nicht zu nahe an den Heizk\u00f6rpern oder Lichtquellen stehen. Auch sollte eine ausreichende Luftzirkulation gew\u00e4hrleistet sein. Besonders bei Neubauten ist es wichtig, fu\u0308r genu\u0308gend Wandabstand und Luftzirkulation zu sorgen. Um Schimmelpilze zu vermeiden, sollten Sie feuchte R\u00e4ume auf jeden Fall beheizen.\n</p>"},{"id":"158","date":"2020-07-15 23:29:16","updated":"2020-07-15 23:29:16","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Belastbarkeiten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/belastbarkeiten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"160","date":"2020-07-15 23:29:25","updated":"2020-07-15 23:29:25","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Bestimmungsgem\u00e4\u00dfe Verwendung","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/bestimmungsgemaesse-verwendung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"161","date":"2020-07-15 23:29:30","updated":"2020-07-15 23:29:30","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Betten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/betten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen\">Polsterm\u00f6bel, Betten &amp; Matratzen</a>\n</p>"},{"id":"162","date":"2020-07-15 23:29:35","updated":"2020-07-15 23:29:35","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Bettkasten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/bettkasten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Der Bettkasten sollte generell nicht u\u0308berladen werden, damit die Luft ausreichend zirkulieren kann. Sonst sind Folgesch\u00e4den wie z. B. Schimmelpilze nicht auszuschlie\u00dfen.\n</p>"},{"id":"163","date":"2020-07-15 23:29:41","updated":"2020-07-15 23:29:41","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Bu\u0308rom\u00f6bel allgemein","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/buromoebel-allgemein","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"104\":\"104\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bu\u0308rom\u00f6bel z\u00e4hlen zum \u201eObjektbereich\u201c. Bei Objektm\u00f6beln du\u0308rfen M\u00f6belproduzenten oder H\u00e4ndler bei Kaufvertrags-Abschluss die gesetzliche Gew\u00e4hrleistung vertraglich fu\u0308r Gebrauchsgu\u0308ter von 2 Jahren auf 1 Jahr ku\u0308rzen. Ansonsten gelten im Umgang mit Bu\u0308rom\u00f6beln dieselben Sorgfaltskriterien wie fu\u0308r M\u00f6bel des allgemeinen Wohnbereichs.\n</p>"},{"id":"164","date":"2020-07-15 23:29:47","updated":"2020-07-15 23:29:47","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Couchtische","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/couchtische","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Das Angebot an Couchtischen ist \u00e4u\u00dferst variantenreich. Dazu kommt eine Menge neuer, natu\u0308rlicher und ku\u0308nstlicher Materialien. Informationen u\u0308ber die Haltbarkeit, Belastbarkeit, warentypischen Eigenschaften, Pflege und Reinigung von Couchtischen entnehmen Sie der jeweiligen Produktinformation des Herstellers. Bitte diese unbedingt beachten.\n</p>"},{"id":"165","date":"2020-07-15 23:29:53","updated":"2020-07-15 23:29:53","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Drehtu\u0308ren, Falttu\u0308ren- und Gleittu\u0308renschr\u00e4nke","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/drehturen-faltturen-und-gleitturenschraenke","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"207\":\"207\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Ein sorgf\u00e4ltiges Ausrichten der M\u00f6belteile ist hier besonders wichtig.\n</p>"},{"id":"166","date":"2020-07-15 23:29:57","updated":"2020-07-15 23:29:57","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Durchbiegen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/durchbiegen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Einlegeb\u00f6den, Regale, Schubk\u00e4sten, Tischplatten oder Einlegeplatten etc. k\u00f6nnen sich je nach Material und Gr\u00f6\u00dfe mit der Zeit ein wenig durchbiegen, bei Massivholz auch quellen oder etwas schrumpfen. Das l\u00e4sst sich nicht vermeiden und ist bis zu einem gewissen Grad auch innerhalb des Toleranz-Bereichs der industriellen Pru\u0308fnormen \u2013 solange Sicherheit und Funktion nicht beeintr\u00e4chtigt werden.\n</p>"},{"id":"167","date":"2020-07-15 23:30:03","updated":"2020-07-15 23:30:03","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Elektroger\u00e4te und elektrische Bauteile","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/elektrogeraete-und-elektrische-bauteile","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"116\":\"116\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Fu\u0308r alle elektronischen Ger\u00e4te und deren Teile sind die Gebrauchsanleitungen des Herstellers zu beachten. Hier sind auch Ihre Garantieanspru\u0308che festgehalten. Es du\u0308rfen nur Ersatzlampen oder Ger\u00e4te gleicher Leistung eingesetzt werden. Bitte achten Sie darauf, dass Lampen etc. keinesfalls zugestellt oder zugeh\u00e4ngt werden. Andernfalls drohen Trafobesch\u00e4digungen. Achtung: Es kann zu W\u00e4rme- oder Hitzestau, vor allem bei \u00e4lteren Ger\u00e4ten, und damit zu erheblichen Folgesch\u00e4den kommen. Bei eingeschalteten Ger\u00e4ten keinesfalls die M\u00f6belteile schlie\u00dfen. Bei Problemen wenden Sie sich bitte direkt an den dafu\u0308r zust\u00e4ndigen Elektrokundendienst oder die Hotline. Tel. 04711\n</p>"},{"id":"168","date":"2020-07-15 23:30:09","updated":"2020-07-15 23:30:09","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Empfindlichkeiten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/empfindlichkeiten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Helle und einfarbige Bezu\u0308ge sind trotz eventueller Fleckschutzimpr\u00e4gnierungen empfindlich. Das gilt fu\u0308r auch fu\u0308r Naturprodukte: Je naturbelassener ein Produkt ist, desto mehr reagiert es auf \u00e4u\u00dfere Einflu\u0308sse. Umweltfreundliche Lacke, \u00d6l oder Wachs sind da ein wichtiger Schutz.\n</p>"},{"id":"169","date":"2020-07-15 23:30:15","updated":"2020-07-15 23:30:15","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Ersatz- und Verschlei\u00dfteile","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/ersatz-und-verschleissteile","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Der Einsatz von Ersatz- und Verschlei\u00dfteilen von Drittherstellern kann gef\u00e4hrlich werden. Verwenden sollten Sie ausschlie\u00dflich Originalteile oder vom Hersteller freigegebene Teile. Verschlei\u00dfteile wie z. B. Lampen, Leuchtmittel, Trafos oder Batterien sind von der Garantie ausgenommen. Im Zweifelsfall fragen Sie bitte Ihren Fachh\u00e4ndler.\n</p>"},{"id":"170","date":"2020-07-15 23:30:19","updated":"2020-07-15 23:30:19","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Farbmuster","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/farbmuster","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bei einer Bestellung oder einer Fertigung nach Farbmustern k\u00f6nnen Farbton, Maserung und das Muster in der Regel nicht zu 100% erreicht werden. Die Struktur von Holz oder anderer Materialien ist naturgem\u00e4\u00df unterschiedlich. Besonders gilt das bei allen Naturmaterialien. Materialteile, die l\u00e4ngere Zeit Sonne und Licht ausgesetzt waren, haben sich generell bereits ver\u00e4ndert. Lieferungen nach Farbmuster sind daher grunds\u00e4tzlich von Reklamationen und Umtausch ausgeschlossen. Natu\u0308rlich bemu\u0308hen wir uns dabei um eine bestm\u00f6gliche \u00dcbereinstimmung.\n</p>"},{"id":"171","date":"2020-07-16 07:34:38","updated":"2020-07-16 07:34:38","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Farb- und Strukturunterschiede bei Massivholz und Echtholzfurnier (Toleranzen)","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/farb-und-strukturunterschiede-bei-massivholz-und-echtholzfurnier-toleranzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die unterschiedlichen natu\u0308rlichen und Wachstumsmerkmale machen aus jedem individuell planbaren Echtholzm\u00f6bel ein Unikat. Zudem ver\u00e4ndert sich Holz bei Sonnen- und anderer Lichteinstrahlung. Eine absolute Farb - und Strukturgleichheit etwa zwischen Planungsmuster und Lieferung kann deshalb nicht garantiert werden! H\u00f6lzer und Furniere aus verschiedenen St\u00e4mmen oder Stammbereichen passen strukturell und farblich meistens nicht u\u0308berein. Daher k\u00f6nnen w\u00e4hrend ihrer Nutzung Farbabweichungen auftreten. Bei sp\u00e4teren Erg\u00e4nzungen empfiehlt sich \u2013 wenn m\u00f6glich \u2013 eine Sonderfertigung nach Frontmuster. Spezielle modellbedingte Verarbeitungsmethoden fu\u0308hren je nach Holzart, Position des M\u00f6bels oder Lichteinwirkung zu farblichen oder Strukturakzenten. Zu diesen Verarbeitungsmethoden z\u00e4hlen etwa ein vertikaler oder horizontaler Furnierverlauf, ein \u201egestu\u0308rzter\u201c, also waagrechter Furnierzuschnitt zur optischen Formatierung oder eine Furnier- und Parkettverleimung zur Formstabilit\u00e4t. Die geschilderten Farbspiele sind eine warentypische Eigenschaft des gewachsenen Naturwerkstoffes und ein wesentliches, unverwechselbares Echtheitsmerkmal!\n</p>"},{"id":"172","date":"2020-07-16 07:34:44","updated":"2020-07-16 07:34:44","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Federholzrahmen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/federholzrahmen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Dabei sollte eine bedarfsgerechte Abstimmung zwischen Matratze, Federrahmen und Bettanlage erfolgen. Lassen Sie sich von Ihrem Fachh\u00e4ndler beraten.\n</p>"},{"id":"173","date":"2020-07-16 07:34:48","updated":"2020-07-16 07:34:48","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Funktionsteile","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/funktionsteile","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Funktionsteile sind technische \u201eKompromissteile\u201c zwischen festen und beweglichen Materialteilen. Damit sie auf Dauer zuverl\u00e4ssig funktionieren k\u00f6nnen, ist ihre sorgf\u00e4ltige Handhabung sehr wichtig. Unbedingt beachten sollten Sie die in der Herstellerbeschreibung und meist in kg angegebenen Belastbarkeitsgrenzen. Beschl\u00e4ge k\u00f6nnen z. B. durch eine einseitige Handhabung u\u0308berbeansprucht werden. Bedingt durch Material und Verarbeitung k\u00f6nnen Funktionsteile optisch oder in den Ma\u00dfen abweichen. Deshalb ben\u00f6tigen sie, z.B. an Anstellteilen oder Tischplatten, Spielraum und Ma\u00dftoleranz. Je nach Art und Oberfl\u00e4che ist eine regelm\u00e4\u00dfige Pflege und Wartung sehr empfehlenswert. (Herstellerhinweise beachten!)\n</p>"},{"id":"174","date":"2020-07-16 07:34:53","updated":"2020-07-16 07:34:53","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Furniere und Echtholzfurniere","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/furniere-und-echtholzfurniere","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"190\":\"190\",\"171\":\"171\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"175","date":"2020-07-16 07:34:58","updated":"2020-07-16 07:34:58","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Fu\u00dfbodenheizung","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/fussbodenheizung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bei einer Fu\u00dfbodenheizung ist der richtige Umgang mit Massivholz- und Echtholzfurnierm\u00f6beln besonders wichtig. Ihr direkter Kontakt mit dem beheizten Fu\u00dfboden sollte m\u00f6glichst vermieden werden. Holz ist hygroskopisch. Das hei\u00dft, es nimmt nicht nur Feuchtigkeit auf, sondern gibt diese auch an die Raumluft ab. Deshalb sind sehr trockene R\u00e4ume, die N\u00e4he zu Heizk\u00f6rpern oder der direkte Kontakt mit der Fu\u00dfbodenheizung besonders problematisch. Das Holz kann hier durch Austrocknen extreme Folgesch\u00e4den wie Risse, Schwund oder Verziehen bekommen. Dagegen sind so genannte \u201eAbstandhalter\u201c sehr zu empfehlen. Diese sollen eine ausreichende Standfl\u00e4che fu\u0308r die gesamten M\u00f6belteile bieten, aber keine guten W\u00e4rmeleiter sein. Auch bei einem massiven Tisch- oder Stuhlbein genu\u0308gt ein solcher Abstandhalter.\n</p>"},{"id":"176","date":"2020-07-16 07:35:02","updated":"2020-07-16 07:35:02","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Fu\u00dfbodenschutz","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/fussbodenschutz","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Um Ihren Fu\u00dfboden vor Kratzern oder Besch\u00e4digungen zu schu\u0308tzen, achten Sie bitte darauf, dass unter die standardisierten Fu\u00dfvarianten der Hersteller gesonderte Schutzunterlagen angebracht werden. Das k\u00f6nnen Gleiter aus Filz, Kunststoff, Gummi oder sonstigen Materialien sein. Ein solcher Schutz z\u00e4hlt ebenfalls zu Ihren Sorgfaltspflichten. Im Zweifelsfall wenden Sie sich bitte an Ihren Fachh\u00e4ndler.\n</p>"},{"id":"177","date":"2020-07-16 07:35:12","updated":"2020-07-16 07:35:12","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Geltungsnutzen und Gebrauchsnutzen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/geltungsnutzen-und-gebrauchsnutzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"178","date":"2020-07-16 07:35:17","updated":"2020-07-16 07:35:17","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Glas","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/glas","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Glas muss in seiner Qualit\u00e4t und seinen Eigenschaften den DIN- und europ\u00e4ischen Normen (EN) entsprechen. Achten Sie bitte auch auf die Sicherheitshinweise und Belastbarkeiten bei Glas. Bei polarisiertem, d.h. aus gleich ausgerichteten Wellen bestehendem Licht sind \u201eIrisationserscheinungen\u201c wie leichte Wolken, Ringe, Schlieren oder Ziehfehler in den Spektralfarben praktisch unvermeidlich. Mit der Zeit bekommt Glas eine \u201ePatina\u201c (Gebrauchsspuren). Dabei handelt es sich um warentypische Eigenschaften, solange die Sicherheit des Glases nicht beeintr\u00e4chtigt ist. Die Toleranzen sind in den Gu\u0308te- und Pru\u0308fbestimmungen RAL GZ 430 festgelegt.\n</p>\n<p>\n    Glasfl\u00e4chen sind kratzempfindlich. Scharfkantige Gegenst\u00e4nde du\u0308rfen deshalb nicht ohne Schutz darauf abgestellt oder u\u0308ber die Glasfl\u00e4chen gezogen werden. Bei hei\u00dfen T\u00f6pfen oder bei Flaschen aus dem Tiefku\u0308hlfach kann Floatglas sogar platzen. Glas wird in der Regel mit handelsu\u0308blichen Glasreinigern gepflegt. Da Glas jedoch in sehr vielen Varianten und Qualit\u00e4ten als Nutz- und Zierfl\u00e4che eingesetzt wird, sind die Reinigungs- und Pflegehinweise des jeweiligen Herstellers ganz besonders zu beachten. Bei Fragen richten Sie sich bitte an Ihren Fachberater.\n</p>"},{"id":"179","date":"2020-07-16 07:35:23","updated":"2020-07-16 07:35:23","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Granit","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/granit","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Naturstein Viele Materialien werden als \u201eGranit\u201c angeboten, sind aber eigentlich \u201eNatursteine\u201c. Fragen Sie deshalb bitte bereits beim Kauf genau nach. Granit hat eine hohe Abnutzungsh\u00e4rte, ist relativ kratzfest und sehr witterungsbest\u00e4ndig. Trotz seiner Widerstandsf\u00e4higkeit ist Granit nicht absolut lichtecht. Gebrauchsspuren (Patina) sind auf Dauer nicht zu vermeiden. Die Granitoberfl\u00e4chen von Ku\u0308chen-Arbeitsplatten werden bei der Herstellung vorbehandelt (impr\u00e4gniert). Verunreinigungen durch Fett, \u00d6l oder Speisereste lassen sich deshalb relativ einfach entfernen, wenn Sie sofort reagieren. Bitte vermeiden Sie Staun\u00e4sse. Da Natursteine winzige Hohlr\u00e4ume, feine Adern, Risse etc. haben, k\u00f6nnen Feuchtigkeit und Schmutzpartikel eindringen und Flecke verursacht werden. Besonders kritisch sind dunkle Weine, Fruchts\u00e4fte, s\u00e4urehaltige Flu\u0308ssigkeiten und Speise\u00f6le: Sie mu\u0308ssen m\u00f6glichst schnell abgewischt werden. Sollten Sie einmal eine solche \u201eVerschmutzung\u201c nicht sofort bemerken, weichen Sie die betreffende Stelle m\u00f6glichst u\u0308ber Nacht mit einem feuchten Tuch ein. Das genu\u0308gt meistens, um den Fleck verschwinden zu lassen. Mit der Zeit lassen sich Gebrauchsspuren oder ein Nachlassen des Glanzes nicht g\u00e4nzlich vermeiden. Vermeiden Sie auch extreme Temperaturunterschiede. Wenn Sie auf dieselbe Stelle zuerst etwas Tiefgefrorenes und dann eine hei\u00dfe Pfanne legen, kann der Naturstein zerspringen. Deshalb gilt: Bitte unbedingt die Herstellerangaben beachten!\n</p>\n<p>\n    Der Schutz durch die Impr\u00e4gnierung l\u00e4sst, je nach Art und Intensit\u00e4t der Nutzung, mit der Zeit nach. Deshalb schreibt die Garantie mindestens eine j\u00e4hrliche Neuimpr\u00e4gnierung vor. Zum ersten Mal impr\u00e4gnieren sollten Sie innerhalb von 12 Monaten nach dem Kauf. Danach kann, je nach Intensit\u00e4t der Nutzung, auch h\u00e4ufiger impr\u00e4gniert werden. Wiederum gilt: Bitte beachten Sie die Herstellerhinweise.\n</p>"},{"id":"180","date":"2020-07-16 07:35:29","updated":"2020-07-16 07:35:29","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Hochglanzfronten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/hochglanzfronten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"193\":\"193\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bei richtiger Handhabung sind Hochglanzfronten viel unempfindlicher als man allgemein denkt. Zu ihren warentypischen Eigenschaften z\u00e4hlen, je nach Material und Verarbeitung, zum Beispiel: ein kaum sichtbarer \u201eOrangenhaut\u201c-Effekt und, je nach Lichteinfall und\n</p>\n<p>\n    Lichtquelle (zum Beispiel bei Gegenlicht), leicht unterschiedliche Farbschattierungen an Oberfl\u00e4chen und Kanten. W\u00e4hrend des Gebrauchs kommt noch eine Oberfl\u00e4chen-Patina dazu. Generell gilt fu\u0308r die Reinigung von Hochglanzfronten: Verwenden Sie bitte immer ein absolut sauberes, unbenutztes Reinigungstuch. Wichtig: Nicht dasselbe Tuch fu\u0308r die Innen - und fu\u0308r die Frontseiten nehmen und immer wieder klarspu\u0308len. Selbst kleinste, fu\u0308r das normale Auge nicht sichtbare Staubk\u00f6rnchen, Schmutzru\u0308ckst\u00e4nde etc. k\u00f6nnen auf der Hochglanzfront Spuren hinterlassen. Reinigen Sie deshalb nur mit von uns empfohlenen Hochglanz-Reinigungsmitteln!\n</p>\n<p>\n    <strong>Achtung:</strong>&nbsp;unbenutztes Reinigungstuch, keine Mikrofasertu\u0308cher.\n</p>\n<p>\n    <strong>Wichtig:</strong>&nbsp;Nicht dasselbe Tuch fu\u0308r die Innen - und fu\u0308r die Frontseiten nehmen und immer wieder klarspu\u0308len.\n</p>"},{"id":"181","date":"2020-07-16 07:35:33","updated":"2020-07-16 07:35:33","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Holzwerkstoffe","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/holzwerkstoffe","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Fu\u0308r die Qualit\u00e4t eines M\u00f6bels ist nicht entscheidend, ob es aus Holzwerkstoffen oder Massivholz besteht. Wichtig ist, dass der Materialeinsatz hochwertig ist. Die Spanplatten, mitteldichten Faserplatten (MDF), Sperrholz-, Dreischicht- oder Tischlerplatten sind heute im gesamten EU-Raum von hoher Gu\u0308te. In der Regel sind sie \u00e4u\u00dferst stabil, wenig anf\u00e4llig bei Temperaturschwankungen und vielf\u00e4ltig einsetzbar. Ihre Inhaltsstoffe sind nach den strengen EU-Richtlinien nachhaltig auf ihre gesundheitliche Unbedenklichkeit gepru\u0308ft. Au\u00dferdem schonen Holzwerkstoffe unsere natu\u0308rlichen Ressourcen.\n</p>"},{"id":"182","date":"2020-07-16 07:35:38","updated":"2020-07-16 07:35:38","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Kinder-M\u00f6bel (Baby-M\u00f6bel)","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/kinder-moebel-baby-moebel","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Hier empfehlen wir, ganz besonders auf Qualit\u00e4t, gesundheitliche Unbedenklichkeit und Hygiene zu achten. Gu\u0308tezeichen wie das Goldene M, der \u201eblaue Engel\u201c und wichtige Informationen seitens der \u201eStiftung Warentest\u201c (TEST: \u201eM\u00f6bel kaufen\u201c) geben Ihnen wertvolle Hinweise bei Ihrer Entscheidung. Ansonsten sehen Sie bitte nach in unserem Glossar von A bis Z und ggf. die Herstellerangaben.\n</p>"},{"id":"183","date":"2020-07-16 07:35:43","updated":"2020-07-16 07:35:43","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Kleiderschr\u00e4nke","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/kleiderschraenke","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"109\":\"109\",\"207\":\"207\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"184","date":"2020-07-16 07:35:53","updated":"2020-07-16 07:35:53","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Kommoden, Konsolen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/kommoden-konsolen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"210\":\"210\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"185","date":"2020-07-16 07:36:00","updated":"2020-07-16 07:36:00","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Kunstleder","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/kunstleder","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Weil hier Vielfalt und Qualit\u00e4tsunterschiede sehr gro\u00df sind, empfehlen wir Ihnen in Fragen der Pflege von Kunstleder neben den Herstellerinformationen noch die fachliche Beratung. Kunstleder k\u00f6nnen empfindlich sein gegen einige Cremes oder Pflegelotionen, da diese m\u00f6glicherweise Verh\u00e4rtungen (Weichmacherverlust) verursachen.\n</p>"},{"id":"186","date":"2020-07-16 07:36:05","updated":"2020-07-16 07:36:05","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Lichtechtheit (Lichteinwirkung bei M\u00f6beln)","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/lichtechtheit-lichteinwirkung-bei-moebeln","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die \u201eLichtechtheit\u201c eines Materials beschreibt seine Widerstandsf\u00e4higkeit gegenu\u0308ber der Einwirkung von Licht. Besonders das Sonnenlicht kann die Oberfl\u00e4chen und sogar Materialien ver\u00e4ndern, wenn man sie zu lange einer zu starken Bestrahlung aussetzt. Eine \u201eabsolute\u201c Lichtechtheit, d.h. eine v\u00f6llige Unempfindlichkeit gegenu\u0308ber Licht l\u00e4sst sich materialbedingt nicht erreichen. Schu\u0308tzen Sie also Ihre wertvollen M\u00f6bel vor extremer Lichteinwirkung. Auch Naturh\u00f6lzer oder andere natu\u0308rliche Stoffe wie z. B. Rattan k\u00f6nnen durch eine dauernde, intensive Lichteinwirkung ausbleichen, nachdunkeln, vergilben, rei\u00dfen oder schrumpfen. Besondere Vorsicht geboten ist daher gerade in hellen Su\u0308dzimmern mit gro\u00dfen Fensterfl\u00e4chen. Bei zu starker Sonneneinstrahlung sollten die Vorh\u00e4nge oder Jalousien m\u00f6glichst geschlossen werden. Empfindliche Materialien wie Baumwolle oder naturbelassenes Leder k\u00f6nnten sonst bereits nach wenigen Wochen an den beschienenen Partien farbliche Ver\u00e4nderungen aufweisen. Auf die Gebrauchsf\u00e4higkeit oder die Lebensdauer des M\u00f6bels haben diese \u201eMutationen\u201c aber kaum einen Einfluss. Die richtige Pflege Ihrer M\u00f6bel ist auch hier wieder besonders wichtig.\n</p>"},{"id":"187","date":"2020-07-16 07:36:09","updated":"2020-07-16 07:36:10","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Liegeeigenschaften","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/liegeeigenschaften","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen\">Polsterm\u00f6bel, Betten &amp; Matratzen</a>\n</p>"},{"id":"188","date":"2020-07-16 07:36:14","updated":"2020-07-16 07:36:14","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Luftfeuchtigkeit, Heizung und Raumklima","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/luftfeuchtigkeit-heizung-und-raumklima","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Holz, Leder usw. sind natu\u0308rliche Werkstoffe, die den Feuchtigkeitsgehalt der Raumluft aufnehmen und wieder abgeben. Darum sollten z. B. Massivholzm\u00f6bel nicht einer allzu hohen oder geringen Luftfeuchtigkeit ausgesetzt werden. ( Massivholz.) Sonst beginnt das Holz zu \u201earbeiten\u201c: Es verzieht sich und zeigt offene Leimfugen oder Risse. Das von Medizinern und Wissenschaftlern empfohlene, optimale Raumklima hat im Jahresdurchschnitt eine relative Luftfeuchtigkeit von 45 \u2014 55 % und Temperaturen zwischen 18 - 23\u00b0 Celsius. Kurzfristige Abweichungen von diesen Empfehlungswerten, z. B. in den Wintermonaten, schaden nicht. L\u00e4ngere Zeitr\u00e4ume mit zu extremen Werten sollten jedoch vermieden werden. (Ausgenommen sind entsprechend gekennzeichnete Au\u00dfen- und Outdoor-M\u00f6bel.) Deshalb wird empfohlen, ein Thermometer und ein Hygrometer anzubringen, welche die Luftfeuchtigkeit und Temperatur im Raum anzeigen. Bei dauerhaft feuchten W\u00e4nden drohen Schimmelpilze und Materialsch\u00e4den!\n</p>"},{"id":"189","date":"2020-07-16 07:36:18","updated":"2020-07-16 07:36:18","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Marmor","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/marmor","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"179\":\"179\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Marmor, Schiefer oder Naturstein-Nachbildungen k\u00f6nnen naturbelassen oder mit Matt- oder Hochglanzschutzlack u\u0308berzogen sein. Die Wahl der Oberfl\u00e4che sollte auf Ihre Wohnverh\u00e4ltnisse und Nutzungsgewohnheiten abgestimmt sein. Bitte informieren Sie sich noch vor dem Kaufabschluss u\u0308ber die Materialien. Auf die Dauer lassen sich Gebrauchsspuren wie Kratzer oder Schleifer (Stichwort: \u201ePatina\u201c) nicht vermeiden. Weitgehend naturbelassene Materialien sind empfindlicher.\n</p>"},{"id":"190","date":"2020-07-16 07:36:24","updated":"2020-07-16 07:36:24","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Massivholz","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/massivholz","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"171\":\"171\",\"175\":\"175\",\"133\":\"133\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Massivholz ist eines der edelsten und sch\u00f6nsten Naturprodukte, die fu\u0308r die Wohnung verwendet werden. Jedes Massivholz ist buchst\u00e4blich ein Unikat. Es ist aber auch durchaus anspruchsvoll. Denn es braucht, ebenso wie der Mensch, ein spezielles Raumklima. Dazu geh\u00f6rt die empfohlene, durchschnittliche relative Luftfeuchtigkeit von 45 - 55 %. Dennoch l\u00e4sst sich das \u201eArbeiten\u201c des massiven Holzes, ein Verziehen, Quellen, Schwinden oder eine minimale Rissigkeit nicht vermeiden. Die H\u00f6lzer fu\u0308r den M\u00f6belbau in der EU stammen aus kontrollierter Forstwirtschaft. \u00dcber die vielen Sonderh\u00f6lzer wie z. B. Asteiche, Kernbuche, Weide etc. lassen Sie sich bitte gesondert beraten.\n</p>"},{"id":"191","date":"2020-07-16 07:36:31","updated":"2020-07-16 07:36:31","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Matratzen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/matratzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>,&nbsp;<a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen\">Polsterm\u00f6bel, Betten &amp; Matratzen</a>\n</p>\n<p>\n    Die Matratze ist ein wichtiger Teil des Bettes. Achten Sie deshalb bereits beim Beratungsgespr\u00e4ch auf eine passende und qualitativ einheitliche Abstimmung von Bettanlage, Lattenrost, Matratze und Bettbezu\u0308ge. Es gibt hier sehr gro\u00dfe Unterschiede. Nehmen Sie sich deshalb bitte fu\u0308r die Beratung genu\u0308gend Zeit.\n</p>"},{"id":"192","date":"2020-07-16 07:36:36","updated":"2020-07-16 07:36:36","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Metallteile und Metalloberfl\u00e4chen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/metallteile-und-metalloberflaechen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Das k\u00f6nnen sein: lackierte Metalle, poliertes, gebu\u0308rstetes oder anodisiertes (speziell behandeltes und daher sehr widerstandsf\u00e4higes) Aluminium, Chrom, vergoldete Oberfl\u00e4chen, Edelstahl, Hochglanzlackierungen etc. Werden Bestellungen von verschiedenen Herstellern ausgefu\u0308hrt (z. B. die Ausfu\u0308hrung von Elektroger\u00e4ten in Edelstahl), lassen sich Struktur- und Farbabweichungen nicht vermeiden. Fu\u0308r die Reinigung dieser Metalle genu\u0308gen in der Regel eine milde Spu\u0308ll\u00f6sung und ein sauberes, leicht feuchtes Tuch. Anschlie\u00dfend trocken reiben. Bitte keinesfalls Alkohol oder Scheuermittel verwenden! Gleiches gilt auch fu\u0308r lackierte Metalle, bei anodisiertem oder poliertem Aluminium. Auch hier bitte niemals Alkohol oder Putzmittel verwenden! Bei verchromtem oder vernickeltem Metall empfehlen wir die dafu\u0308r vorgesehenen, handelsu\u0308blichen Metallreiniger. Bitte beachten Sie fu\u0308r die Pflege und Reinigung auf jeden Fall die Herstellerangaben.\n</p>"},{"id":"193","date":"2020-07-16 07:36:43","updated":"2020-07-16 07:36:43","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Mikrofasertu\u0308cher","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/mikrofasertucher","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die Werbung verspricht allgemein viel, aber bitte Vorsicht! Nicht alles was fu\u0308r Chrom, Edelstahl, Fliesen, Kacheln, Metall, Spiegel und Glas angeboten wird, ist auch gut fu\u0308r M\u00f6bel, vor allem M\u00f6beloberfl\u00e4chen. Deshalb sagen wir vorsichtshalber, keine Mikrofasertu\u0308cher fu\u0308r M\u00f6bel- und Ku\u0308chenoberfl\u00e4chen, Polsterm\u00f6belbezu\u0308ge, z. B. Leder, Kunstleder oder Stoffe aller Art. Weiche, saubere Tu\u0308cher, z. B. Geschirrtu\u0308cher oder Fensterleder sind dafu\u0308r umso besser geeignet, vor allem in Verbindung mit den richtigen Reinigungsmitteln. Im Bedarfsfall fragen Sie die Fachleute oder lesen Sie die Herstellerbeschreibung.\n</p>"},{"id":"194","date":"2020-07-16 07:36:51","updated":"2020-07-16 07:36:51","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"M\u00f6belbeschl\u00e4ge","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/moebelbeschlaege","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Zum sachgerechten Gebrauch von M\u00f6beln z\u00e4hlt auch das Nachjustieren, wenn die M\u00f6belbeschl\u00e4ge vom ihrem Montage-Zustand einmal abweichen sollten. Das z\u00e4hlt zu Ihren Sorgfaltspflichten. So sichern Sie eine dauerhafte Funktionssicherheit Ihrer M\u00f6bel und vermeiden Folgesch\u00e4den wie z.B. eine ausgeh\u00e4ngte Front.\n</p>"},{"id":"195","date":"2020-07-16 07:37:00","updated":"2020-07-16 07:37:00","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"M\u00f6beloberfl\u00e4chen allgemein","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/moebeloberflaechen-allgemein","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die Vielfalt der M\u00f6beloberfl\u00e4chen bezu\u0308glich Material, Farben und Qualit\u00e4t ist sehr gro\u00df. Auch deren Eigenschaften schwanken sehr stark. Beachten Sie deshalb bereits bei Ihrer Wahl, wie stark die M\u00f6belteile ku\u0308nftig benutzt werden und wie sehr Sie die M\u00f6bel beanspruchen. Sch\u00f6nheit, Eleganz oder die naturbelassene Beschaffenheit etwa von Massivholz bedeuten nicht gleichzeitig eine hohe Strapazierf\u00e4higkeit und Lebensdauer. Doch ob Kunststoff, Echtholzfurnier, Nachbildung oder Massivholz: Alle Oberfl\u00e4chen ver\u00e4ndern sich im Laufe der Zeit durch Licht- und Sonneneinwirkung (siehe unter \u201eLichtechtheit\u201c). Auch hier gilt der Grundsatz: je \u201enatu\u0308rlicher\u201c die Oberfl\u00e4che, desto sorgf\u00e4ltiger ist damit umzugehen. Nachbildungen oder Kunststoffe sind in der Regel gu\u0308nstiger und h\u00e4ufig reinigungs- und pflegefreundlicher. Lassen Sie sich deshalb am besten von einem Fachmann beraten. Fragen Sie dabei auch nach dem Pflegeaufwand, nach der Hitzeempfindlichkeit, Langlebigkeit, Umweltvertr\u00e4glichkeit usw.&nbsp;<strong>Achtung</strong>: Zur Reinigung keinesfalls Mikrofasertu\u0308cher verwenden.\n</p>"},{"id":"196","date":"2020-07-16 07:37:09","updated":"2020-07-16 07:37:09","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"M\u00f6belschl\u00f6sser","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/moebelschloesser","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Schwerg\u00e4ngige M\u00f6belschl\u00f6sser k\u00f6nnen mit Graphitpulver behandelt werden (erh\u00e4ltlich im Autozubeh\u00f6rhandel). M\u00f6glicherweise mu\u0308ssen Sie auch die so genannten \u201eSchlie\u00dfdorne\u201c der Stangenschl\u00f6sser korrigieren. Bitte beachten Sie dafu\u0308r die Herstellerbeschreibung.\n</p>"},{"id":"197","date":"2020-07-16 07:37:16","updated":"2020-07-16 07:37:16","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"M\u00f6belstoffe allgemein","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/moebelstoffe-allgemein","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/polstermoebel-betten-und-matratzen\">Polsterm\u00f6bel, Betten &amp; Matratzen</a>\n</p>"},{"id":"198","date":"2020-07-16 07:37:20","updated":"2020-07-16 07:37:20","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Montage/Montageanleitungen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/montagemontageanleitungen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Die Herstellerangaben sind zwingend zu beachten. Bei Nichtbeachtung k\u00f6nnen Sie Ihre Gew\u00e4hrleistung oder Garantie verlieren. ( gesonderte Hinweise bei Selbstabholung und Selbstmontage)\n</p>"},{"id":"199","date":"2020-07-16 07:37:25","updated":"2020-07-16 07:37:25","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Nachbildungen, Folien, Dekore, Kunststoffe","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/nachbildungen-folien-dekore-kunststoffe","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"136\":\"136\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Lesen Sie bitte unbedingt die Herstellerhinweise und Produktinformationen.\n</p>"},{"id":"200","date":"2020-07-16 07:37:30","updated":"2020-07-16 07:37:30","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Natursteine","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/natursteine","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"179\":\"179\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bitte auf jeden Fall die Herstellerempfehlung am Produkt beachten und keine Scheuer- oder L\u00f6semittel verwenden.\n</p>\n<p>\n    <strong>\u00d6l-Schieferplatten:</strong>&nbsp;Mu\u0308ssen auf der Oberseite ge\u00f6lt oder gewachst werden. Bei starker Verschmutzung sollten Sie die Platte mit Schwamm und Seife reinigen. Bitte die Schieferplatte gru\u0308ndlich von den Seifenresten s\u00e4ubern und anschlie\u00dfend nach dem Trocknen mit einem dafu\u0308r vorgesehen Schiefer\u00f6l oder Wachs behandeln.\n</p>\n<p>\n    <strong>Travertin offenporig:</strong>&nbsp;Durch seine Offenporigkeit ist Travertin an der Oberfl\u00e4che sehr empfindlich. Am besten saugen Sie ihn mit dem Staubsauger ab und wischen anschlie\u00dfend mit feuchtem Tuch nach. Verschu\u0308ttete Flu\u0308ssigkeiten bitte sofort entfernen.\n</p>\n<p>\n    <strong>Bitte beachten Sie:</strong>&nbsp;Die Lebensdauer Ihres Natursteins h\u00e4ngt sehr stark von der Qualit\u00e4t der verwendeten Materialien, der Nutzungs-Intensit\u00e4t, den \u00e4u\u00dferen Einflu\u0308ssen (z. B. Lichteinwirkung, Tabakrauch, s\u00e4urehaltige Flu\u0308ssigkeiten, Alkohol) und ganz besonders von Ihrem Pflegeverhalten ab. Die Instandsetzung der Oberfl\u00e4chen jedoch ist immer eine Angelegenheit fu\u0308r den Fachmann.\n</p>"},{"id":"201","date":"2020-07-16 07:37:37","updated":"2020-07-16 07:37:37","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Neubauten","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/neubauten","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    In Neubauten herrschen oft noch beim Einzug sehr hohe Boden- und Wandfeuchtigkeiten. Eine insgesamt hohe relative Luftfeuchtigkeit von 65 % oder h\u00f6her ist daher in den ersten Monaten h\u00e4ufig nicht zu vermeiden. In diesem Fall du\u0308rfen keine M\u00f6belteile unmittelbar oder gro\u00dffl\u00e4chig an die Wand montiert werden, sondern erst nach ordnungsgem\u00e4\u00dfer Austrocknung s\u00e4mtlicher B\u00f6den und W\u00e4nde. Sonst kann es schnell zu Feuchtigkeitssch\u00e4den, muffigem Geruch, dem Aufquellen von Materialien oder sogar gesundheitssch\u00e4dlichen Schimmelpilzbildungen bzw. Stockflecken kommen. Das gilt besonders fu\u0308r die Nordseite, also der von der Sonne abgewendeten Seite von Geb\u00e4uden. Sorgen Sie bitte auch hinter den M\u00f6belteilen fu\u0308r eine ausreichende Luftzirkulation. Zu trockene Luft schadet ebenfalls. Dadurch k\u00f6nnen Materialien austrocknen, spr\u00f6de oder bru\u0308chig werden.\n</p>"},{"id":"202","date":"2020-07-16 07:37:41","updated":"2020-07-16 07:37:41","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"\u00d6lbehandelte und gewachste Oberfl\u00e4chen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/oelbehandelte-und-gewachste-oberflaechen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"190\":\"190\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>\n<p>\n    Fu\u0308r die Langzeitpflege benutzen Sie am besten Spezial\u00f6l oder Wachs. (Diese meist weitgehend naturbelassenen Mittel riechen oft unterschiedlich stark.) Verwenden Sie die Mittel zum Auffrischen vor oder nach der Heizperiode, insgesamt aber h\u00f6chstens ein- bis zweimal pro Jahr. Fettl\u00f6sliche Glasreinigungsmittel du\u0308rfen bei der Glasund Spiegelreinigung nicht mit ge\u00f6lten Oberfl\u00e4chen in Kontakt kommen. Bitte s\u00e4ubern Sie zuerst die Oberfl\u00e4che, bevor Sie mit dem Nach\u00f6len und Nachwachsen beginnen.\n</p>"},{"id":"203","date":"2020-07-16 07:37:46","updated":"2020-07-16 07:37:46","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Pflegehinweise","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/pflegehinweise","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bitte zur Produktpflege grunds\u00e4tzlich die Herstelleranweisung beachten! Das gilt insbesondere fu\u0308r den Gebrauch von Pflegemitteln. Probieren Sie das Mittel am besten zuerst an einer verdeckten Stelle aus. Im Zweifelsfall wenden Sie sich bitte an Ihren Fachh\u00e4ndler. Achten Sie darauf, dass auf Ihre hochwertigen M\u00f6beloberfl\u00e4chen keine hei\u00dfen, schweren, scharfkantigen oder feuchten Gegenst\u00e4nde abgestellt werden. Sie k\u00f6nnten Druckstellen oder R\u00e4nder verursachen. Verschu\u0308ttete s\u00e4urehaltige Flu\u0308ssigkeiten wie Fruchts\u00e4fte und Alkohol bitte nicht eindringen lassen, sondern sofort abtupfen. Nie mit gro\u00dfem Druck auf der Stelle reiben. Tabakrauch, Ku\u0308chendu\u0308nste und Umwelteinflu\u0308sse hinterlassen ebenfalls Spuren. Mit einer regelm\u00e4\u00dfigen und der richtigen Pflege k\u00f6nnen Sie die Qualit\u00e4t und Optik Ihrer M\u00f6bel lange erhalten.\n</p>"},{"id":"204","date":"2020-07-16 07:37:51","updated":"2020-07-16 07:37:51","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Planungsware und Lieferung frei Haus","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/planungsware-und-lieferung-frei-haus","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Fu\u0308r eine fehlerlose, unproblematische Montage sind pr\u00e4zise Ma\u00df- und Bedarfsangaben enorm wichtig! Das betrifft die Tu\u0308r-, Treppen- und Gangbreite ebenso wie die Angabe, ob es bei Ihnen einen Aufzug gibt und in welchem Stockwerk Sie wohnen.\n</p>\n<p>\n    Wichtige Fragen sind hier zum Beispiel:\n</p>\n<ul>\n    <li>\n        Sind die Steckdosen und Lichtschalter richtig verlegt?\n    </li>\n    <li>\n        H\u00e4lt die Wand das sp\u00e4tere Gewicht der M\u00f6bel, H\u00e4ngeschr\u00e4nke, Wandborde etc. wirklich aus? Zu beru\u0308cksichtigen ist auch, dass Boden, W\u00e4nde und Decken meist nicht v\u00f6llig eben sind. Das muss bei der Montage beachtet und angepasst oder ausgeglichen werden. Gibt es kurzfristige \u00c4nderungen in den R\u00e4umlichkeiten, sollten Sie das Verk\u00e4ufer und Monteur rechtzeitig mitteilen. Der Raum, in den die M\u00f6bel geliefert werden, muss begehbar und m\u00f6glichst leer sein. Die M\u00f6bel mu\u0308ssen waagrecht ausgerichtet aufgestellt werden. Fu\u0308r Fremdm\u00f6bel oder sonstige externe Teile u\u0308bernehmen wir keine Garantie oder Gew\u00e4hrleistung.\n    </li>\n</ul>"},{"id":"205","date":"2020-07-16 07:37:57","updated":"2020-07-16 07:37:57","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Raumklima","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/raumklima","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"133\":\"133\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":null},{"id":"206","date":"2020-07-16 07:38:02","updated":"2020-07-16 07:38:02","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Reinigungs- und Pflegehinweise","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/reinigungs-und-pflegehinweise","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"105\":\"105\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    jeweilige Herstellerangaben\n</p>"},{"id":"207","date":"2020-07-16 08:02:46","updated":"2020-07-16 08:02:46","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Schiebetu\u0308ren","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/schiebeturen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bei Schiebetu\u0308ren ist die waagerechte Ausrichtung besonders wichtig, da es sonst Folgesch\u00e4den geben kann. Bei zu gro\u00dfem Gewicht ist m\u00f6glicherweise eine Wandbefestigung n\u00f6tig. Pru\u0308fen Sie regelm\u00e4\u00dfig nach, ob sich durch die Belastung Ver\u00e4nderungen ergeben haben. In diesem Fall mu\u0308ssen die Schiebetu\u0308ren nachgestellt werden. Bitte reinigen Sie die H\u00e4nge- und Gleitschienen einmal j\u00e4hrlich mit einem trockenen Tuch. Die u\u0308brigen Teile sind normalerweise wartungsfrei. Bezu\u0308glich der Fronten, Holz- oder Kunststoffteile sind die Herstellerangaben ma\u00dfgeblich.\n</p>"},{"id":"208","date":"2020-07-16 08:02:56","updated":"2020-07-16 08:02:56","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Schubkastenfu\u0308hrungen aus Metall","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/schubkastenfuhrungen-aus-metall","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bei Rollschubfu\u0308hrung (erkennbar an den zylindrischen Rollen) sollten Sie die Laufschienen einmal j\u00e4hrlich mit einem trockenen Staubpinsel reinigen. Bitte keinesfalls die Rollen schmieren! Bei Kugelfu\u0308hrung (erkennbar an Rollkugeln) ist keine besondere Pflege erforderlich. Sollte der Schubkasten einmal etwas schwerf\u00e4llig funktionieren, ziehen Sie ihn einige Male mit leichtem Druck bis zum maximalen \u00d6ffnungsanschlag.\n</p>"},{"id":"209","date":"2020-07-16 08:03:02","updated":"2020-07-16 08:03:02","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Selbstmontage","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/selbstmontage","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"210","date":"2020-07-16 08:03:46","updated":"2020-07-16 08:03:46","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Solit\u00e4rm\u00f6bel","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/solitaermoebel","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Gemeint sind damit einzeln gefertigte Kommoden, Konsolen etc. Je nach Material oder Holzart k\u00f6nnen leichte Farb- und Strukturunterschiede vorkommen.\n</p>"},{"id":"211","date":"2020-07-16 08:03:52","updated":"2020-07-16 08:03:52","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Sonderfarben und Sonder-Beizt\u00f6ne","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/sonderfarben-und-sonder-beiztoene","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":"{\"seeAlso\":{\"171\":\"171\"}}","state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bei Sonderanfertigungen ist eine v\u00f6llige Farb- und Strukturgleichheit meist nicht m\u00f6glich.\n</p>"},{"id":"212","date":"2020-07-16 08:03:57","updated":"2020-07-16 08:03:57","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Toleranzen","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/toleranzen","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Auch bei industriell hergestellten M\u00f6beln entsteht vieles in Handarbeit. Fu\u0308r s\u00e4mtliche Arten der Herstellung gilt: Toleranzen (Abweichungen) bei M\u00f6beln sind fertigungstechnisch nicht zu vermeiden. Die Angaben sind grunds\u00e4tzlich ungef\u00e4hre Ma\u00dfe. Liegen die Abweichungen in Farbe, Ma\u00dfen und Struktur innerhalb der nationalen- und internationalen Norm, liegt kein Sachmangel vor. Vielmehr handelt es sich dabei um eine \u201ewarentypische Eigenschaft\u201c. (Quelle: RAL GZ 430).&nbsp;&nbsp;<a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>"},{"id":"213","date":"2020-07-16 08:04:02","updated":"2020-07-16 08:04:02","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Transport / Selbstabholung / Selbstmontage","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/transport-selbstabholung-selbstmontage","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bitte denken Sie daran: Ab der Kasse oder Abholrampe sind Sie der Eigentu\u0308mer der Ware und somit dafu\u0308r verantwortlich. Bitte lesen Sie dazu in unserem Glossar unter den jeweiligen Warengruppen nach. Informationen daru\u0308ber erhalten Sie aber auch bereits an den Kassen, im Lager oder an der Abholrampe. Bei der Selbstabholung, Transport und Eigenmontage kommt es h\u00e4ufig zu Fehlern, die sich leicht vermeiden lassen. Deshalb haben wir fu\u0308r Sie die wichtigsten Punkte noch einmal extra aufgelistet.\n</p>"},{"id":"214","date":"2020-07-16 08:04:07","updated":"2020-07-16 08:04:07","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Tu\u0308rscharniere","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/turscharniere","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Sobald sich Scharniere beim Gebrauch \u201elautstark\u201c bemerkbar machen, sollten Sie die Gelenke und Drehpunkte mit harzfreiem N\u00e4hmaschinen\u00f6l einreiben. Geringer Metallabrieb l\u00e4sst sich mit einem in leichte Seifenlauge getr\u00e4nkten Tuch problemlos entfernen. Bei auftretenden Ver\u00e4nderungen sollten Sie jedoch das Ausrichten und das Nachjustieren der Scharniere den Fachleuten u\u0308berlassen.\n</p>"},{"id":"215","date":"2020-07-16 08:04:35","updated":"2020-07-16 08:04:35","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"TV- und Multifunktionsteile","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/tv-und-multifunktionsteile","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bei Hitze absorbierenden Elektro- und Elektronikteilen ist es sehr wichtig, dass Sie fu\u0308r ausreichende Luftzirkulation sorgen. Denn eine \u00dcberhitzung kann schwer wiegende Folgesch\u00e4den verursachen.\n</p>"},{"id":"216","date":"2020-07-16 08:04:39","updated":"2020-07-16 08:04:39","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Unterhaltspflege","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/unterhaltspflege","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    <a href=\"kuechen/leistungen/pflegehinweise/allgemeines\">Allgemeines</a>\n</p>\n<p>\n    Bitte beachten Sie unbedingt die Herstelleranweisungen am Produkt! Es ist sehr wichtig, dass Sie Verschu\u0308ttetes wie Fruchtsaft oder Alkohol sofort mit einem saugf\u00e4higen Ku\u0308chenpapier oder Tuch abtupfen. So verhindern Sie, dass die Flu\u0308ssigkeiten in die Oberfl\u00e4che eindringen. Bitte keinesfalls auf der Stelle reiben oder silikonhaltige M\u00f6belpflegemittel verwenden. Vermeiden Sie eine Behandlung der Schadstellen mit L\u00f6sungsmitteln wie z.B. Fleckenentferner, Terpentin, Benzin.\n</p>"},{"id":"217","date":"2020-07-16 08:04:44","updated":"2020-07-16 08:04:44","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Wandbefestigung","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/wandbefestigung","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Pru\u0308fen Sie bitte bereits bei der Planung, auf jeden Fall aber vor der Montage, ob die Wand oder das Festmauerwerk das Gewicht der M\u00f6belteile aush\u00e4lt. Verwenden Sie aus Sicherheitsgru\u0308nden fu\u0308r die Montage ausschlie\u00dflich die vom Hersteller vorgeschriebenen Beschl\u00e4ge und Werkzeuge.\n</p>"},{"id":"218","date":"2020-07-16 08:04:48","updated":"2020-07-16 08:04:48","pageId":"45","pluginId":"91","parentId":null,"orderId":null,"className":"Frootbox\\Ext\\Core\\HelpAndSupport\\Plugins\\FAQ\\Persistence\\Question","customClass":null,"uid":null,"userId":null,"title":"Werkzeuge","subtitle":null,"alias":"kuechen/leistungen/pflegehinweise/wohnen-speisen-und-schlafen/werkzeuge","aliases":null,"locationId":null,"dateStart":null,"dateEnd":null,"config":null,"state":null,"visibility":"1","isSticky":"0","textTeaser":"<p>\n    Bitte verwenden Sie nur die vom Hersteller vorgeschriebenen Beschl\u00e4ge, Werkzeuge und Materialien. Bei Nichtbeachtung droht der Verfall der Gew\u00e4hrleistung/ Garantie.\n</p>"}]}